入嚟同我打曬你啲唔開心出嚟

知道大家好大打擊
打曬出嚟
Come
唔好壓抑

推

真係好唔開心
依幾日不停喊
但喊極都重係好唔開心

係咪好似喊極都仲有眼淚
喊極都好攰

我都幫手

好攰
俾大陸閪鬧我
又發緊燒 聽日都要去！

我吊佢老母林鄭，逼撚到人跳樓

rip

身邊有好多澳門人都支持緊你地反送中，耐何澳門太多五毛阻撓。

嗯，好唔值得好嬲

我無喊 訓左十二個鐘都無精神
起身之後仲係好攰

Come！

而家，你可能唔多唔少會覺得驚、緊張、嬲、好低落、無力感好重；好容易炆、好似驚弓之鳥咁；食唔落、訓唔到；身體唔舒服（例如抖唔到氣、頭痛、心跳快），腦海反覆出現某D畫面；對人或事失去信心；或者其他你覺得好陌生、令你好唔舒服嘅感覺。

***心理健康資訊:***
1. 圖解「急性壓力症」

社區支援服務:
1. 良心理政心理學家輔導聯絡電話：9547-5781

2. 香港心理學會輔導心理學部 [只限成年人]
免費緊急支援服務 （6月13-15日）:

3. 陳少清心理工作室 [只限老師和學生]
Whatsapp 聯絡 5282-7370

3. 慈山寺佛法心靈輔導中心
(香港筲箕灣東大街159號東輝大廈3樓A)
(星期一 / 二 / 四 / 六 10am-6pm；
星期三 / 五 1-9pm)
費用全免，輔導服務 敬請預約
查詢：3162-6388

4. 新生精神康復會臨床心理服務 [只限記者]
日期： 2019年6月15日（星期六）至6月23日（星期日）
有需要記者或前線採訪工作人員可填妥表格：

安定心神小工具

- - - - - - -

本身佢應該開開心心咁生活 唔係用條命去換民主

電話熱線服務:
1. 香港紅十字會 ：3628-1180
(設中、英文)
6月15-16日：2-10pm

2. 生命熱線 2382-0000

3. 明愛向晴熱線：18288 (24小時)

4. 東華關懷熱線：2548-0010
(星期一至五：2-6pm)

5. 心晴行動慈善基金熱線服務：2301-2303

6. 香港小童群益會輔導中心 : 90846924
[只限家長]
6月14日至6月17日：9:30am-9:30pm

7. 青年新領域熱線：2635-7709
[只限青少年及其家人]
(星期一至五，公眾假期除外：10am-1pm；2-5:30pm)

8. 女青輔導熱線：2711-6622
(星期一至五: 7-9:30pm)

9. 女青婦女專線：2711-6622
(星期一至五 2-4pm)

10. 婦康聆資訊熱線：2711-9939
(24小時)

11. 關心一線：2777-8899
[只限6-24歲]
(星期一至六：2pm-2am)

12. 浸信會愛羣社會服務處
兒童及青少年身心健康服務
情緒支援熱線：3413-1543

13．明愛賽馬會石塘咀青少年綜合服務 [只限青少年]
Whatsapp, Telegram, 電話：7071-4193
(6月12-19日：2-10pm)

14. 香港小童群益會家長專線：2866-6388
(星期一至三：2-4pm；星期四：7:30-9:30pm)

15. Edge Development Centre
教育心理學家義工團隊
[只限學生、教師、家長]
FB PM:

16. 循道衞理楊震社會服務處
沙田青少年綜合發展中心 - 沙田愉翠苑
2609 1855 (中心電話)
15/6(六)：10am-9:30pm

6022 2001 (深宵青年專線)
15/6(六)：10pm-6am

17. 賽馬會青少年情緒健康網上支援平台-Open噏
[只限11-35青少年]
(24小時提供緊急情緒支援服務)
大家可以透過以下方法進入平台尋求協助：
Website :
Facebook messenger :
WeChat : hkopenup
SMS : 91-012-012

18. 利民會《即時通》
24小時公眾熱線：3512-2626

19. 香港災後心理輔導協會
日期:即日至7月31日(Mon-Sun )
時間:10:00-22:00
電話： 5181 5501 (可whatsapp)
*設有快速心理評估及快速心理治療
- - - - - - -
心理/情緒支援服務：
1. 聖雅各福群會
日期:6月17日
時間:早上7:00至2:00及晚上8:00至11:00
地址：社聯（香港灣仔軒尼詩道15號溫莎公爵社會服務大廈1樓禮堂）
2. 明愛賽馬會石塘咀青少年綜合服務｜關心情緒這件事
電話: 7071 4193

#情緒支援 #心理支援 #守護 #聆聽

你好似身心都受緊壓力
聽日去 又病 做咩仲唔瞓？

留氣
聽日叫大聲啲

唉

多謝支持反送中嘅澳門人
其他不理
完

佢係可以唔洗咁做

係咪做咩都無力 無胃口

繼續推

我都想，不過星期一先做完手術，前日先出醫院，傷口係咁滲血，大聲唔到
不過我死都會出黎，唔係對唔住香港

69同612我都係醫院
我已經好想啪定嗎啡簽紙衝出去，但比人禁住
我d火已經頂到上天靈蓋

一日兩餐算唔算

好攰
一直以為自己撐得住，
雖然父母偏黃，
但我都好努力不停同父母講出面發生緊咩事，
希望佢地睇到政府有幾仆街，
亦都希望佢地明白我做緊乜，
唔想佢地俾人誤導。
直到今日坐低食飯，
我媽問我 d人話你地收錢出去喎，係咪真？
我當下真係好嬲好失望，只講左句：你會唔會收錢擋子彈？
廢老group真係好撚大影響力，係我on9到覺得佢地會相信我。
隨後，再收到義士死訊，我真係崩潰了，
對不起，我真係太太太天真，以為大家堅持出黎遊行示威會有用，對比起你的勇氣，我自愧不如。
原來愛一個地方，會攰到咁，但我唔想放棄，我知道你都係太愛香港，先會有咁嘅選擇。
尊重你，尊敬你，R.I.P you will be missed.

feel到你真心好想付出 但都要因應自己身體
唔一定要大聲叫
1出席=1支持
最緊要留返個人喺度 繼續戰鬥

都還好 有食嘢落肚 有吸收就好
做咩咁嘅樣？

Respect

係個政府推佢落去 冇一個社會係需要市民用生命換取自由

頭好痛好辛苦好想死啊好想死啊點解唔係我
我哩啲抑鬱嘅應該衝上前為大家擋點解唔係我死
好無用點解咩都做唔到我好廢

喊到唔捨得瞓

加油

我屌你老母呀！

屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌
點解點解點解

Fuck the Police, Fuck you Carrie Lam Cheng Yuet-ngor, Fuck the Government, Fuck you China!Mother Fucker!

唔開心總之唔開心好唔開心

真係訓唔到
心好痛

你好想佢地知道真相用咗好多心機同佢地解釋都得唔到佢地理解
但有時沉默係最好
父母年紀大都難吸收新嘢 唔好期望佢地會明自己做乜 最緊要對得住自己
義士為咗全香港死 大家有眼睇
所以以後每一次集會都要企出嚟 每一次 每一次都要企出嚟 唔可以輸

好難受 合埋眼就諗起 係咪？

你，我，同好多人都好唔開心
我地陪伴著大家

唔 係咪已經搵唔到形容詞去表達自己

［請廣傳］而家唔係沮喪嘅時候

有好多人幫你發聲，保護好身體先係對我地最大既回報，唔好咁自責

其實淨係睇字好難理解對方嘅想法，好冷言冷語嘅感覺，好想知道人間有溫暖

真係好嬲
呢筆債係還唔到

呢幾日一直都瞓唔着 做咩都冇精神

好疑惑 唔明點解死嘅係佢

乖 喊啦（抹）

喱首歌講爭取自由同埋你唔會只係得自己一個
希望可以幫大家紓緩下心情

咁咩方法先令你覺得溫暖？

Feel到你嘅崩潰同唔開心 我都睇到個人好傷感
佢的確值得我地尊敬
我地要一齊連埋佢嘅氣力讓政府知道我地嘅不滿同聲音

陳仔 喊啦 無問題

樓主 自己嘅情緒都要好好管理呀

聽日仲需要你
試下合埋眼

有，聽日出黎見下大家，你會體會到香港有愛

係無，但都要尊重返佢個人選擇，諗下我地可以為佢做d咩

喊咗

聽日
以後每一次集會
以後每一次遊行
以後每一句口號
都要有你喺度 都要見到你

睇到有但為左伊件事死左，真係好唔開心...
我老豆老母仲要係咁話on9抵死
雖然大家政治立場唔同，但點解要咁樣講野...
好撚sad已sad到我自己好撚想死！
屌你老母！！！

發緊燒唔好去喇 冇人會怪你

太攰喇，大家都係。我地一齊努力啦，要堅強啊

照顧好自己身體，唔一定衝上前先係為香港努力架

好撚攰 成日精神緊張 好似留意少陣都會比政府撚一獲咁

你想有人陪

除左喊仲諗緊d咩呀

點解我唔撚係香港啊屌你老母
點解69既時候我唔出去衝
點解612既時候我一走就衝而我又冇返到去
好撚無用啊屌你老母
日日面對住班婦愚我忍撚夠啦
比我返香港幫手啦 我好撚想走啊仆街

我可以 無問題的

成日諗點解我要係平凡人
無超能力拯救世界

好攰
要背負個包袱
好明白死者點解會有跳落去嘅心情
係因為香港睇落真係無得救
死咗 咁大犧牲 都仲可以有人落井下石
究竟 上帝 你喺邊度？
點解你唔一次過消滅所有嘅壞人
點解咁無天理
當望住呢個城市一步一步逐漸沒落
當權者一個又一個毫無良心
我真係覺得好無助 好絕望
雙腳都變得沉重
我連聽日遊行嘅嗰團火都好似熄咗
上帝啊 倘若你係有 大能嘅 請消滅佢哋
Sing Hallelujah To The Lord:(
攰了。

無問題 我幫你抹

人死咗仲要咁話人係好唔尊重

巴打 你辛苦了...
頭痛真喺令人好痛苦 有時食止痛藥都未必有用
明明就好攰 但想瞓又瞓唔到 個人真喺會好攰好炆憎

好驚錯過任何一個資訊

明白兩代溝通係唔容易，可以試下回想下你地一家人開開比既日子。仲有，聽日要見到你呀，因為仲有好多人要你幫手同支持架

比起喊 有更加重要既野要做

食咗藥好啲架啦 爭取聽日行一陣

好無助，幫唔到手 好想出一分力
你幫手喺外國廣傳未？

父母咁冷血我都好難接受，可能因為牽涉政治野 先講埋d誨氣說話姐？

我會出嚟，我會喺頭/尾搞free hug，想得到溫暖同時溫暖到别人，喺自殺邊緣嘅人真係好需要其他人嘅溫暖

利申：曾經危坐，我明白呢種孤獨同無助嘅感覺

你同我都係
Together we can go through anything.

係
只係覺得呢次香港人好團結一齊走出黎
但冇諗到有人會因為呢件事送命

路要繼續行落去
大家都要堅持

要靠上帝 都可以靠自己 好多人支持大家

12號晚開始本身都冇咩食慾
然後今晚，我老竇老母話個義士死得好⋯⋯

就係因為條路難行，我地更加要行落去，為左更加年幼既小朋友，佢地仲有未來架，我地需要你幫手

個包伏好重 重到行唔郁
係咪呢刻覺得好似做咩都無用 唔想做？

個心好唔舒服好難過好心酸
為香港犧牲個位巴打
人命唔應該係咁
唔想係咁
真係接受唔到咁
好難過好辛苦
點解應該要死ge柒婆黑警唔洗死
血無流過一滴
傷無受過

點解無辜ge人受咁多苦
點解無辜ge人要賠上性命
點解咁唔公平點解咁無公義

點解呢d時候仲會有人講風涼說話
話死者係抵死
點解可以咁冷血點解可以咁無人性
點解香港會咁

Yes take a rest!!

唉 見到好多父母都係因為政治立場而鬧交，都幾sad

我都係 呢刻好驚，驚到手震個隻
好驚再見到呢啲新聞，唔敢睇但又怕錯過任何資訊
想合埋眼訓，唔夠一陣都會拎電話睇

唔好咁在意佢地會令自己舒服d

係台灣讀書 未考完試
反唔切香港幫手
每日都淨係可以望住個Mon
乜都做唔到個種感覺真係好辛苦
好對所有巴絲唔住
重要有警犬親戚 我同佢地講完佢地當我鳩吠
我真係好辛苦

你識諗
瞓前試下同自己講 我會瞓得好好，聽日起身會好精神充滿力量

真係好辛苦.

盡量食小小呢？
你聽到有咩反應？

留言到好多分化同自殺post
俾鬼帶緊風向
要制止

出曬手汗 機不離手
好矛盾 想知又唔敢睇 好難面對

化悲憤為力量

佢地同我地經歷唔同，我地可以嘗試理解
未來我地要做好d，因為街上面每一位小朋友都會有機會問我地近來所發生既事，我地要聆聽佢地呀。香港需要你

無左人命 有人性同良知都會接受唔到 it’s okay

唔，林鄭唔應該係咩事都無嗰個
接受唔到人地無同理心 接受唔到香港咁冷血 係咪？

唔同的，就算不是alone，也會感到lonely，我想心靈上有人可以支持到我

聽日一齊撐起香港🇭🇰
我愛香港🇭🇰

本身由2014 年食完催淚彈關係已經唔係咁好
平時食飯已經好刻意冇回咀，只係聽（我老竇每一餐飯都要講政治）
今日見個義士跳左，出廳諗住share 俾佢地聽，因為佢地只係會睇TVB⋯⋯
結果就係一句，死得好

明白你要嘅係親身過嚟支持香港
台灣都好似有活動支持香港？有無參加？
多啲上嚟推po？呢啲得唔得

唔小心睇左兄弟跌落去段片
D眼淚完全控制唔到
心好痛，好似冇左個屋企人
屌之後見到d垃圾cm話佢有收安家費，抵死，最好死多幾個
好嬲好嬲好嬲
乜都話人收錢
廢老眼中只係得錢
呢個世界真係有人會因為出於自己對呢個家既愛而無條件犧牲一切守護佢地覺得最重要既野架，唔係咩要有錢先做，反而撐政府集會果d好明顯收錢啦
D廢老冇撚人性架老而不
點解唔係呢d人去死呀屌佢地老母仆街
點解現實生活中死既係好人？笑到最後既係賤人？
細個既時候，明明係d大人教我地要做好人有好報，教我地咩叫公義自由民主法治，點解大個之後發覺個世界咁黑暗，呢d大人個個眼中得錢，淨係識搵食，賣港求榮？咩都以錢衡量？以己度人？而呢d賤人係生活得好好，而真心守護香港既好人就俾鬧係暴徒俾人打俾人拉去坐監？
呢個世界仲有冇天理呀
呢班骯髒既所謂大人
講到咁撚愛國又唔撚返大陸住
屌埋我老母，我老母今朝仲問緊班人係咪收錢搞事
做左咁多年人個腦仲咁撚廢
屌我都唔撚明
你地開口埋口既"廢青"唔係你地生出來、湊大、教出來既咩

係咪覺得 暫時真係崩潰到做唔到啲咩
淨係覺得連呼吸都好重

無錯
快啲一齊

當大家有相同理念，互相幫忙去做好一件事，我係好感動，多謝大家，多謝香港人
2019年·獅子山精神

難架 之前雨傘失敗，但香港人都無放棄 只要大家一齊努力，先有安穩 ，所以野都要有付出架嘛 但請唔好灰心

近來咁既形勢，你唔係唯一果個有呢d情況既人。
你可以考慮同朋友分享下，佢地都會願意聽你講架，大家互相支持嘛

有呀 出得嘅我都盡出
但係都好似幫唔到啲咩手咁

你地 要保重
我只係訓到早上五六點就會彈起身睇

發夢都喺到遊行 突然射咗粒催淚彈過嚟 又畀人拉鳩咗，一諗到呢到，就好撚灰，好撚痛心，好驚好驚 。

開左post推緊

作為一個關心政治既人 咁多年既無力感都令我成個大學生涯都處於抑鬱之中 所以今次反送中我次次都一個人愈企愈前 我真係好想作出改變

有無問佢地點解咁反感先、？我相信慢慢黎 如果重視你既 都會改變既
我阿媽係雨傘後都比我成功感化

開槍射人，冷笑，令你覺得呢啲都唔係人應有嘅反應/表現
無啦啦會被check，被拉令你好不安 好無安全感？
你要記得 你想要嘅嘢 我地係一齊爭取緊
我地只係想捉緊自由嘅空氣 去搏多最後一次

而家咁樣陪唔陪到你？

每餐都有食，只係每餐都食少左1/4 - 1/3
個下想衝埋兜巴打鳩我老母，當然最後冇
之後入左房，佢過左陣敲門問我有冇衫洗
我大聲屌佢叫佢出返去，大力lock 門⋯⋯

香港人係好有愛同熱血的

無錯 做得好好👍🏿

透唔到氣 好想嘔
個人唔知做乜事
好想喊好想喊

真係好唔開心
覺得個心好難受
尤其係今日睇到蘋果今日張無打格相
得閒就追新聞睇lihkg睇fb睇片睇字
成日都睇到喊
覺得自己就快頂唔緊

唉 咁又真係幾sad 要保護好自己 無心理準備就唔好衝咁前啦

乜都唔想做 淨係想攤係張床 但又唔知點解會瘋狂上黎接收資訊

聽日見 不散

見到呢一幕，有回帶係正常既，始終太震撼。
你聽日會唔會出黎，體驗下香港人既愛？

好內疚 好傷心

失眠左成個幾禮拜 成個人屈住屈住 又遲黎M 好辛苦

係呀，你同我地一齊，大家互相支持，聽日見

你有呢個念頭就證明你係可以的，雨傘後我都好冷感政治
但今次香港好團結 令我都想付出更多

你理解到佢對香港嘅愛，為香港無條件嘅付出
亦睇到好多人都係好物資 唔明點解佢地要咁做
件事一日未完 一日都未知邊個笑到最後

今次係好團結

咁就大喊一場

我老豆老母頭先話個義士死得好 我聽到覺得好唔舒服 再諗諗下d眼淚就係咁流出黎喇

見到義士死訊好似眼白白乜都做唔到咁

無心理準備就唔好睇住先

因為你覺得都唔係喺現場 都係差咁啲
有無同香港朋友傾下咁？

聽日出黎啦，會有好多愛你既人擁抱你

支持

哈哈 我都遲黎 唔緊要 咪當煩少陣

美國佬搞事、收錢、後生仔 on9 之類
我而家只想搬出去

知道大家好唔開心 覺得好冇天理 但坦白講 正正係呢啲moment 你覺會發覺到香港既身邊人和事係可以有幾咁靚 大家可以幾咁團結幾咁勁 (連登今次羣龍無首片地開花 玩到有板有眼就係奇跡之一) 希望大家化所有悲奮為力量繼續各司其職 場仗未打完!
加油所有香港人 共勉之!

好不解 好似呢啲唔應該喺香港發生 係咪

[member] 新工需要幫建制做啲政治野，要埋沒良心
69果日想出都出唔到
612果日一路返工一路睇live 忍住眼淚驚俾人發現（份job個個藍絲），食lunch同放工先敢喊出黎
結果呢幾日完全訓唔到 壓力又大 準備唔撈［/member]

睇嚟嗰次真係令你好大打擊
瞓得好差咁

訓唔到。。。

有時搬出去都未嘗唔係一件好事
我住呵個排 同屋企人關係仲好左

話唔定用黑theme會令我睇咩都好灰

幾時考完呀？而家應該好忙？

見到香港咁 真係好無力 見到市民被警犬打 林鄭今日記者會仲可以笑笑口 我覺得好恐怖 社會又充滿著好多白色恐怖 又解放軍又剩 到底林奠想我地點？ 到夜晚見到義士不治 我望住電話喊咗好耐 第一次為陌生人喊 點解香港會變成咁 當權者可唔可以唔好再傷害市民 迫到人走上絕路 到底佢有幾無奈無助同絕望先會有咁大勇氣了結生命 我真係好心痛 心痛佢好傻 心痛香港仲有好多人仲未醒 點解要我地幫你地手爭取自由 你地就unun腳 講句 都唔關我事就唔理？仲覺得自己係香港人嘅 麻煩比我聽日見到你

幾好 有食就得 可唔可以試下每次食返啲多一啖？每次多啲，每次多啲。
唔，你選擇咗返房沉默 唔同佢講嘢

我都對住d廢老同事 612個晚唯有收工出去支持
良心無被埋沒已經好叻

係 聽緊
諗起啲咩會有透唔到氣？

我諗緊去唔去女朋友度住幾日⋯⋯

你都加油
頂唔順同我講
我黎接手

講唔出點樣
只係覺得被一層負能量包圍住
唔明白點解自己住開嘅地方變到咁
唔明白點解每屆特首都要搞啲野出嚟 令香港同大陸距離不停拉近
唔明白點解啲人可以咁厚面皮對一切視若無睹
總之就好頹

你都頂咗好耐 又睇咗相，又睇字
睇太多嘢
會唔會試下選擇唔睇嘢 合埋眼？

諗起自己做過嘅嘢
大家做過嘅嘢
到頭黎好似改變唔到啲乜咁

我都係 不過香港係屬於我地既 唔去就對唔住自己 呢度好多同路人 聽日見！

因為你個心都好緊張 唔知會發生咩事

覺得無助？

好撚痛

如果女友ok都可以一試，幾日姐

建議去睇下中醫
內分泌失調會影響睡眠

出世喺香港人 就好似係原罪咁

屌你老母林鄭月娥黑警，我食多幾粒催淚彈啦好嘛？你俾返條人命我得唔得啊屌你人命嚟㗎屌，有血有肉㗎你老母

以後每一次集會都要見到你

點解香港會變成咁

我都係，有好多責任 唉 不過好在都發現好多同聲同氣既人

因為你知道義士係為咗乜嘢而死 覺得心酸 悲傷 係咪？

我地可以拯救返香港

thank you
我感覺好D 了
多謝巴打同我傾

啱呀
香港冇乜朋友 有嘅都政治冷感
揾佢地傾又冇用
同屋企人關係又唔係咁好
其實我都慣。係今次真係太大衝擊

Exam完幫我地廣傳
喺嗰邊發起遊行 ok?

Yes here, why cant sleep?

本身有抑鬱 所以最近反而承受到 因為習慣左

不嬲都失眠開 所以無乜特別唔舒服
而且有藥食有得控制住

直到今日呢件事一出 真係好難受
我本身有自殺未遂過 所以我好明白要去到死有幾絕望
同埋死要幾大嘅勇氣 一開始知道件事都仲接受到
到見到好多人講風涼話 真係好難受

個頭好痛 我一心情太差個頭就會好痛
有時自己唔為意 到頭痛先知原來自己接受唔到
岩岩食左藥 希望 可以訓得着

烈士已逝 我地幫佢完成心願 好唔好？

為左個政權已經好累，好累
點解有咁可恥既人仲要做特首
有人為左控訴政權而去犧牲自己，我覺得好心痛，好悲哀，點解香港會變成咁？點解呀？

呢個星期已經5重悲傷
12/6
林奠硬推
我支持既隊伍輸波
同另一半關係接近分手
太古義士犧牲

訓唔著 好似有野壓住係心口咁

我個心好撚痛啊

好撚崩潰

個時啱啱開始踏足政治 反東北個時我都有超唔開心 好似天冧落黎咁 但當明白左對手既立場/想要既野 而清楚左自己既定位同點樣先可以鋪路一步一步咁推番呢個政權 加上沿路會識到更加多同你一樣諗法既有心人 你就會開始珍惜呢啲關係再用正面既態度為香港諗出路 因為講到尾 要解決個問題你先會有真正既放鬆 而只要你知道你做緊既野係有意義而真係幫到件事既 咁就ok la (非階段性勝利撚)

屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌！！！！！！！！！！！

聽日好想出去
但老豆老母係專制藍絲威脅話出親去就以後唔好返屋企
但唔出去點對得住被拉左同埋岩岩過左身既義士
一直做鍵盤戰士 感覺自己好廢 心情好down

好聽日見 不撤不散

雖然感受到你真係超級矛盾做緊啲自己超唔想做嘅嘢
但你有決定了最緊要自己下一步點行congrats

係 抑鬱真係好難斷尾 一有起野上黎又反反覆覆不斷睇唔開 不過共勉吧我都好難先撐過個段時間

Then use the bright one!!

呃住佢話出街先，聽日和理非集會 唔洗驚

女朋友俾紅底屋企人講2講之後轉態，激到我傻咗，理論咗2個鐘同我講眼訓。。。本身話聽日一齊去遊行佢同我講叫我自己去小心...唉 我好頹

無人需要為呢個仆街政權死，唔值得為呢個政權死，要鬥命長。辛苦你了，單單你呢份心已經好足夠，我地要一齊行落去，累就休息一陣，好好錫下自己，抽離一陣，休息夠再好好作戰，我地一個都不能少

見到黑警強暴鎮壓
真係好心痛
點解要咁樣對一班熱愛香港既平民百姓
加上有巴打今日既事...
林奠既嘴臉
真係難以相信係天主教徒
一d人性愛心都冇
食屎啦你
欺壓人民
地獄留咗個位畀你就有份

另外提提大家

碌唔到出黎 好唔開心
個心情好似好對唔住自己同全世界咁
唯有瘋狂用電話撐

到時幫手用電腦屌柒d共狗

i know that feel 以前同ex散都係因為政見不同
不過除左咁都發現佢仲有好多缺點

係咪覺得好心寒
為陌生人喊正常了 因為佢係為你同我嘅屋企付出
佢地唔去真係吹佢地唔脹 但又覺得好唔抵 因為我地爭取嘅嘢佢地都有份
聽日見

真 唔想見到有下一個 btw多謝巴打

點解會咁諗呀 係個政權做錯事打壓人民咋嗎

我可以
你瞓覺先啦 你仲抖得少過我

訓教係最好休息方法

已交代後事 未諗到點先可以引起更大回響
本來已經想死唔洗勸我

我好耐嫁啦 十幾年 我諗我無得好 因為我仲有壓力失調
變相惡性循環。。。

推緊

千其唔好呀 留有有用之軀呀

聽日出唔到出唔到出唔到對唔住自己對唔住全香港人

你嗰種感覺係咪好似好難形容咁 你覺得嗰層負能量包住你邊度？
你有好多唔理解 令到你對人 對香港好灰心 係咪

其他缺點我都忍到，但就呢件事真係無得傾，支持條例？係咪傻撚咗，我真係無嘢好講，依家情緒好唔穩定

咁件事完咗未？

心口？

可唔可以問埋因為咩事呢?

唔鍾意香港？

我嬲撚到上頭頂
想屠狗

食還食 以後都要見到你

扁嘴了
你好失落了

將你既奮路用黎對抗政權啦!

的確係欠缺左同情心。。

好撚心寒 政府仲有咩做唔出

前幾日我可以做嘅都已經做晒
物資，印刷，宣傳，行動
但係點都估唔到出現啲咁嘅事。。
最撚嬲嘅係聽到人哋話抵死 咁小事都可以跳樓。

姐係同香港朋友傾唔到呢樣嘢
同我講 聽緊
唔好將一啲唔理所當然嘅嘢當做理所當然
點樣衝擊到你？

訓唔著 睇完烈士......

屌 點解 點解 好人都早死
個天係咪要人做壞人 先得
呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

所以要懲罰佢

聽日見

被軟禁湊仔 係被

我希望你先睇下聽日遊行，你會見到香港好靚

哩到可以講心事，講自己睇法既咩
意見只要同其他人有偏差
已經比人屌曬老母啦
團結？邊到團結？
意見唔同，處境唔同，但目標一致
咁又點？
一樣比人屌分化西分化撚
哩到既人，唔接受任何意見偏差嫁！
我已經灰到唔會再向任何人講出心中既抑壓

咁我無理解錯你應該比一般人更理解義士嘅心情
食咗藥 瞓前 同自己講埋 聽日瞓醒會精神 咁就會瞓得好的

仆街
我真係好想香港快d好翻
大家一齊開開心心

頭先睇住佢比人送入白車，而家完全瞓唔到覺，成個腦都係啲畫面，一開連登就見到有人話下一個就係我，好驚好驚，覺得好大無力感

每日都訓得唔安樂

嗰隻痛係點樣？

香港人究竟做錯D乜
其實香港人由頭到尾要求只係好低
點解咩都得唔到 換來嘅只係一次又一次嘅失望

RIP

我地明白呢種感覺！我地揀既呢條路從來都唔係易行
記得心力交瘁既時候唔好忘記比自己精神上休息下
心力同體力都好重要！

同我地講，我地肯聽

外國留學港男Justin 賴理社會近況，話警察打份工姐

而家啲人屋企人送佢去外國讀書就好似香港唔關自己事？

開始連喊都喊唔出...明明應該好唔開心 但知道烈士單野之後成個人好似冇曬感覺

你已經做得好好 不要自責 係政府既血黎
唔係同路就算啦 太柒冇藥醫 係同路人就屌柒佢啦下次 義士捐軀都串 係唔係人黎架

你要留言幫佢地啊

呢5樣嘢一次過嚟令你好大打擊
邊樣壓你心口 壓得最西利？

承你順言

流唔流到眼淚？

聽日出黎，感覺會出現既

一樣...

聽？哈～ 我有親戚朋友做警察嫁！你唔好幫我呀，一陣連你都係臭雞臭西死全家老婆要流產生仔要殘廢呀！我同我朋友，遊行有出，有留守，立場明確，咁又點？我全家都要死！

點解啲人可以咁冷血 烈士犧牲仲講風涼說話仲可以話有安家費 當你奶共紅底 但連自己個良心良知都埋沒 我屌你老母仲衰過班狗
成日個星期不斷有不同既資訊衝擊我個心 淚亦流過
而且同另一半既關係接近破裂 我真係好辛苦 打到呢到已經喊緊

一到夜晚就諗返呢幾日發生過嘅事 不停想將自己腦海入邊嘅恐怖畫面畫出嚟係人命啊

老豆老母連遊行都唔撚比我去
竟然有義士為左柒婆死
好多社會既不公都係因為啲當權者出賣香港，其實佢地唔係蠢到盲撐支共，但係只係埋沒良心去做之嘛
重點係當民主，法治已經係普世價值既時候，仲有成班民智未開既死廢老食古不化阻撚住曬
我屌曬你地老母呀死廢老，仲有你呀，柒婆

我個心好痛 好似抖唔到氣

你講得啱 要真正解決問題先可以放鬆
姐係話你而家真係好緊張？

明明大家都爭取緊同一樣野
但係點解要某些人要犧牲咁多?
唉

個人提唔起勁
瞓又瞓唔好
有啲抑鬱
會內疚
好頹
唉

屋企人唔支持都自己係咪好孤單
唔比出 無自由咁
或者除咗出去仲有咩可走幫到手

你搵到樣嘢撐自己👍🏿👍🏿
但都要比自己抖下

壓得最勁係烈士犧牲同埋另一半 我好後悔對佢講左啲好過份既說話 明明大家政見一樣 目標一致都嘈左獲勁

點解要死啊點解要打人啊點解我地和平示威會係暴動啊點解仲會有人搞分化架點解會有人撐林鄭同班狗架點解要用槍射我地啊點解香港會變成咁架
呢幾日成個腦都係呢啲問題，個腦好亂好亂，一瞓覺個腦就浮翻呢個禮拜嘅事同畫面出嚟，好灰
btw 聽日見。

係咪覺得要接受女友同自己唔同好難
仲要自己去遊行 好似無咗個同行者咁

所以你都要休息
休息完就上路啦

今日發生既事令我好嬲好心嗡

經歷咗啲咩令你想死？

抖未你同我去瞓

No 因為個人太緊張都係解決唔到問題 只會被情緒操控 乜都做唔到 我搵自己個tempo都搵左一段時間 雨革個時大家未識玩都係太繃緊/錯concept先會中途開始完個刻又頹又灰 今次明白只要做晒自己可以做既 再相信自己身邊既同路人 就會做到最好既成績 而咁樣係只有要打贏呢場仗既期待同放鬆 而唔會緊張同灰死自己

聽日嗌撒回嗌大聲d ok?

點解六四個陣咁多香港人話要保護學生，而家香港學生中槍，被陣壓，你班人唔幫手不特止，仲要話佢地搞事

星期三嗰日，
個個都好似就窒息死，
身邊嘅愛人個樣好猙獰，好辛苦。

雖然最尾大家都冇事，
但個畫面一直出現係腦入邊。

我覺得我有創傷後遺症。

屋企人講嘅嘢令到你好嬲 你覺得佢地唔明義士到底係為咗乜犧牲 係咪？

我屌你老母 垃圾林鄭 點解死個個唔撚係你
完全唔撚認錯 垃圾

屌你殺人政權幾時死呀！！！！！！！！！！！！！！
呀！！！！！！！！！！！！！！！

點解香港會有咁多人咁無同理心
有人跳樓都係度冷嘲熱諷
人命黎咖大佬

所以行出嚟！

呢刻係咪好想大叫

點都好身體最重要 睇埋聽日咩情况先喇絲打

係時候要同呀仔講政治

巴打如果有空都望望公海d post

你班仆街！人都死左重話人收左幾多安家費先死！冷血無情！你班連登仔反警反到盲曬，你地話人冷血，你地自己都係一樣嫁！因為有黑警既存在就攻擊埋所以警察不論好壞既全家！有無諗過人地都係個100萬遊行既一份子？！有無諗過人地都有份示威抗爭。日日比你地屌死全家，你估好好受？淨係識講無一個警察係無辜，完全唔理其他人既本質同感受！好好好，警察朋友親戚全家死係唔係？係唔係真係想佢地聽日冚家出嚟一齊跳海呀？！

好無助，感覺自己幾努力都係冇用。
真係好懷疑自己究竟做錯左啲咩⋯⋯
我好驚，但冇人可以幫到我。
明明係與生俱來既權利同自由，
點解依家會比人剝削左、要我自己去爭取再比人屌。
其實點解我要面對咁多野

唉無論如何，我都會去遊行

好心痛 好難過
究竟位義士係有幾愛香港先會選擇用依種方式去表達？
警察、政府設立嘅原意係為咗保障、保護市民同我哋嘅家園
而家反而演變成傷害我哋嘅兇手

上兩個星期去咗旅行，前日先返嚟
69之後個心日日都好唔安樂
時時刻刻都上連登跟updates，第一次去旅行想快啲返香港
無力感好重，即使已經將遊行嘅消傳開去、將Reddit嘅post upvote咗，都係覺得自己做嘅嘢唔夠多。
所以聽日遊行、後日集會我都會去，到時見。

因咩事你會覺得呢度唔接受人人有唔同意見？
我同你都係獨立個體嚟
慢慢講

Yes, 會好返 你講得啱

係咪好無安全感

未

身邊嘅朋友明明反送終中，但係因為冇勇氣，所以唔肯企出嚟已經勸過好多次，鬧佢地係港豬，但係俾人屌返轉頭，佢地話屋企唔俾同埋危險。已經唔知係我錯定佢錯。再加上近期太多唔開心嘅事係香港發生，日日都喊同失眠

林鄭其實今次拿左啲野架啦 純水係我地要保多幾刀等佢撤左佢/政治生涯玩完

慢慢黎先 亂個時最緊要放慢個人拆開啲野續樣諗 消化左之後就更加明白當下係點同要自點自救

其實而家人民既抗爭模式已經俾以前成熟太多了 唔洗點教都做到效果 又唔失焦 事情係愈黎愈好架

你見證住呢個場面 應該真係好震撼到你
所以要阻止下一個

所以更加唔可以俾義士白白犧牲! 聽日見!

屌你老母

我嘅夢想 係做消防員。
細細個出過車禍，大步攬過，所以想做消防員去救下人。6月12號，諗咗好耐好唔好出去幫手。一旦被人捉到就大機會會影響到我考唔考到消防。最後，我都係出左去，係因為我覺得救香港，比起第日一個一個人咁救更加重要。
但係自從612，屋企人就極力反對我再去參與所有活動，甚至連616嘅遊行都覺得危險。我唔知點樣講佢地先明，我好想去做我認為正確嘅事，亦都唔想因爲呢件事同屋企人嘈

係咪覺得好唔公平
我相信堅持到底實有嘢睇

喊唔出係咪無曬眼淚了？
係咪好似麻木咗咁？

盡左力就算啦 同佢講聲 條唔自己揀 到時仆街唔好喊is okay

咁你而家諗緊啲咩

有本身想帶埋 但全家都笑話15分鐘內必暈 連我都認為 無謂拖累件大事

巴打
絕對明白你既憤怒
而且你係一個不停提醒自己
革命尚未成功同志仍需努力既人

被情緒操控其實好正常
冇必要刻意去控制某一種情緒
接納所有既情緒

今次輸/贏一半都總有下個回合
緊張既同時心存盼望
有贏既一刻

佢地冇勇氣姐 但你有啊
我覺得有d野唔需要浪費口水去勸 因為大家諗野方式都唔同
同埋我覺得有時有d野堅持自己立場問心無悔就可以

出唔到...o係外國 乜都做唔到

好想虐待同殺死晒d仆街
雖然知道無可能

講真 你應該就爆
因為你嘅留守 遊行 對香港付出 好似無人睇到
淨係focus咗喺你朋友做警察咁

聽完呢單野之後喊完一陣出廳忍唔住打鳩奶共屋企人，之後佢地真情流露，平心靜氣用左大半個鐘講番點解唔出黎，仲屌番淋病同黑警做乜企咁硬同香港人作對，唔會再話出黎既人係收錢，仲話唔爭取大家一定輸

我聽完好後悔出手，唔希望再見到有人因為呢單野成頭家俾人拆散

推
真係好嬲好心痛好心酸

忍唔住係巴士到喊左出嚟無力感好大
覺得就算林鄭下台都會有第二個林鄭出現

傷心到喊到訓唔到
快d到聽日快d到 想遊行
好想要更多更多更多磨練
他日中年時成為香港中流抵柱
同香港人一齊項住香港

不忘初心

關係破裂，人嘅冷血，好似已經就嚟將你浸住咗 好辛苦咁 我有無理解錯？

睇緊其他野分心 一邊摺紙鶴

個腦好似無限loop 緊 停唔到 係咪？

我岩岩留言講左。講真真係好心痛！日日叫人去死！今日真係有個人死左，我情緒完全崩潰。係唔係真係連好既警察所有親戚朋友一齊搵大廈跳落去，連登仔就會拍手慶祝？！你地話發洩都唔撚得咩？唔係唔撚得！要有分寸囉！唔知有人睇到真係會傷心難受？你話就係要你傷心難受，咁你做咩要同你一齊上街抗爭嘅人傷心難受？我地唔撚係人？所以應該唔好一齊上街，而係一齊全家死先最好？

多謝反樓主 我知我呢排個精神壓力好有問題但無舒緩到

611 夜晚放工 我係地盤拎左好多物資係身 打算612比物資站 同自己 個陣經過地鐵都好驚比龜逗
因為我知我一比人拉左份工會無埋
比人拉 如果送中過左就會移唔到民走唔到

612個日 0730到 去到話添華道要人 原來有個男仔因為帶手套比班犬拉左 個陣好驚 好彩同班犬對待左一陣就無野

到差唔多1500 民陣又黎開嘉年華
屌
望住前排勇士係添美道到坐 我本身都無諗住衝入垃圾會只想做後排 因為我真係唔想死 但望住班前線無人support 我唔想做推佢地死個個所以最後入左去
屌你老母 望到除左面前個幾排犬 玻璃門入面仲有好多好多 太陽花2.0無可能
到最後食左好多彈 走個陣 太驚 仆街 因為粒彈係正我隔離 好彩有幾個手足幫我起身
一齊走我先無比犬打 後來比堆犬一路追一路射彈 個陣真係好驚好驚 直接係ifc走反反屋企 無覺好訓 好大罪惡感覺得自己係逃兵

612之後 我反反工望住d同事無理過呢件事 (我做工程 同事都後生 80後90後 )個感覺好差
點解明明大家香港人都唔一齊企硬
明明我地做ge野你都有份得益
有人會話 佢無插把口屌你已經算好啦
唉 屌你 咁點解要中立啊
如果香港變到好似西藏咁你地班仆街唔好後悔啊
呢幾日佢地仲要約食飯慶祝其中一個同事
但我個心情好差 反工已經合作唔到 接受唔到同佢地一齊飲飲食食

屋企人偏黃但會唔識分析資訊 係到問埋曬d on9問題 我已經少左出聲 連屋企都唔想反

仲有我間蚊型港資工程公司之前發左聲明話比同事放假 如果大家有追 post
咁我本身612就請左AL
點知613反到去 同事同我講 話project director 問文員邊個612放假
又黎白色恐怖 屌你老母 我唔想再留係間公司我好想走但我簽左scheme仲要係到留多4年

到岩岩有位烈士捐軀 有朋友居然係到屌佢跳樓無價值 點解唔一換一殺左7婆好過
仲講d好難聽說話 我屌7佢 佢仲繼續講
「佢唔尊重生命我都未撚屌佢 點解我唔撚笑得佢？ 」
個下我真係接受唔撚到 覺得好辛苦 人地已經走左 少少口德同尊重都無 咩人黎 一來值唔值係個位烈士自己決定 二來憑咩覺得無用

唉
點解個政府要迫到人民咁?
點解咁撚多港豬唔care?
點解明明大家香港人我地fight for ge野你都有份得益架 !!!
點解可以咁涼薄把口唔撚識收?
依家死左人仲係到屌人死左無價值。
點解可以on9當有趣? 件事真係好好笑咩
點解連尊重都唔撚識?
點解覺得自己個套一定岩啊?
點解d人仲可以正常打機反工無事咁?
點解到呢個時代仲有人為民主死?
點解可以有咁多白色恐怖你老母炒撚左我啦我唔想撈喇 我真係接受唔到留係間咁ge公司
點解d人會將武力咁唔對等ge示威定義為暴動?
點解7婆講野咁撚仆街?

明白 所以我地繼續努力各施各法令到佢地個個仆街!

我都好明白，
見到身邊人受苦自己都會好難過
有冇同你身邊嘅朋友講？

我明白佢以死明志既決心
明日遊行千祈唔好辜負義士一番心血

我真係好想贏

唔比你去嘅理由？
唔同年代 真係難講自己意見 而佢地又好難接受新嘢 真係好壓抑

每個人都有自己既價值
16/6 不撒不散

點解同老豆講極佢都吾明，話左邊個會收錢去食煙食子彈，邊個八婆含血噴人話自己保護緊仔女，叫D黑警射班手無武器既人，家陣仲要黐撚咗線鍾意拉人就拉，亂噉恰鳩啲細既，比埋啲濕鳩長輩圖你睇，你都仲講得出打撚死班示威者，撐條例。
係吾係揸九巴揸到你傻左，日日掛住同你D師兄釣魚 真係釣你老味啦，睇清楚D香港啦，唉...父親節616遊行見。

嗰啲人不嬲都冇獨立思維
由細到大都冇人教佢哋點樣去諗嘢
根本就係唔同世界嘅人

個心好似比人割開咗嗰隻痛？
比嘢壓住所以抖唔到？

唉我呢幾日訓得好差 好差 野又食唔到

佢哋表示明白，
但係我真係停止唔到諗，

尤其啱啱..rip
好攰啊，點解要有咁差嘅結果係啲無辜嘅人身上
我唔明啊

老土個句 化悲奮為力量 義士不能往死 政府唔可以就咁俾佢m 唔可以俾佢好過

我無get錯嘅話你覺得自己做/付出嘅嘢未夠多？

係屋企休息夠下次再出啦

之前都有啲統計話
當人年過半百就逐漸唔會接受新事物
佢哋慣咗安穩嘅生活
見到呢啲情況只會覺得好煩好驚唔好搞我
寧願逃避佢哋好過諗點樣改變佢哋
改到就改改唔到唔好夾硬嚟

咩事令你覺得內疚？

D人根本癲撚曬。話班黑警癲，你地都係唔同性質既癲！是非不分！黑說成白！完全唔理人感受。黑警前線打人，關我全家咩事？關我朋友咩事？痴線嫁？哩幾日心力交瘁，一邊俾人屌死全家，一邊要堅持着保持抗爭嘅熱心。知唔知幾辛苦？連登仔就會話，就係要哩d效果，我都係香港人嚟㗎！我都係人嚟㗎！

呢個post好溫暖
多謝樓主

要繼續做先有希望架 同埋一定要有信心 我地都係到繼續作戰架!

覺得好sad點解要為呢個扑街政府冇左條命

林鄭記招 好嬲
烈士犧牲 好心嗡

烈士。安息。
大家戰友明天見。

咁你都好似都搵到個啱自己方向/節奏係咪？

返工 搭車都會突然眼濕濕
個刻已經唔係睇緊相關消息
總之就唔啦啦好多馬尿

想林鄭撒回
想支持條例既人，可以分到黑白
想話人收咗錢既人，好好諗清楚自己講既野會否影響到人

究竟香港點解會變成咁？

好好休息，呢種無力感、絕望一定好難受，我覺得有d情緒係我地呢代人共同擁有明白的，我地要陪住大家一齊行落去，成為互相嘅支柱，互相支撐

係咪覺得好無理

所以大家都要記住 留有有用之軀呀 為呢個打壓人民既政權犧牲絕對唔值得!

屌你老母
點解我咁廢 面對柒婆 黑警 共產黨
我咩都做唔到
見到鄺俊宇喊緊個樣 我都好痛苦
但我喊唔出

聽到個消息，有半個鐘乜野都做唔到

點解會覺得愛人個樣好猙獰？佢講/做咗啲咩？

我有時都會 有得喊左出黎先啦 舒暢左個人先可以重新上路

點解會咁？點解佢地俾人洗晒腦

其實咩人都有
呢度仲有好多人有同理心
知道你真係好睇唔過眼

講真 呢啲歷史性嘅嘢 點都要比自己小朋友經歷下

？

真係好恐怖 就算呢單野撤回左
香港都已經好恐怖

屌好撚嬲好撚壓抑

屌你老母仆街死啦死班賤人

好唔開心，點解香港會變成咁
一個唔聽人意見既政府
點解會咁

係呀 如果點會又空間喺到做正面撚
其實都係一個經歷同過程黎 最緊要清到concept同搵到自己節奏 之就係盡人事 為香港繼續奮戰!

好撚唔開心
我唔撚明 我真係唔撚知 要幾多人流血 要幾多人犧牲呢件事先可以真正咁完
我呢幾日乜都冇心機做 不停咁喊由我睇住12號啲人比150粒漼淚彈同20粒布袋彈打，到今日 第一位義士過身喇 我係到諗 點解香港會變成咁 點解會有血流㗎 點解會有白色恐怖㗎 為自由而死呢啲唔係係中國先有㗎咩？點解香港會有啲咁嘅事㗎？ 呢啲問題不停係我個腦入面loop loop loop 由幾時開始香港變到咁恐怖。。。
但我知嘅係 我好愛呢個地方 我好想同我嘅小朋友講我係呢到嘅故事 我好鍾意呢度自由嘅空氣 我真係好鍾意呢度。。。。可唔可以比番個咁嘅香港我。。。。。
對唔住巴打 我好似打得太多 同好亂 但我真係唔知點好。。。

幾努力都無用 但你的確有付出過
雖然你覺得咩都做唔到 但你都知道自己仲有咩係做到架喎！

同我去瞓
你唔好同我喺前線衝衝下暈撚咗

見到鄺仔喊真係最崩潰
辛苦咗佢今次真係
喊唔出都搵d嘢發洩吓啊巴打

我01嘅，雖然連登成日話00後
但我知道我身邊有好多都仲係好關心香港

課我罷咗，行我遊咗。
愈讀得多書，見到社會呢種不公義我好嬲
愈睇到有人受傷，我個心就更加難過，點解社會會變成咁
星期三罷課當日，老師校長講我傾嘅時候我流下眼淚
見到校長眼濕濕個下我好感動
但見到身邊有同學可以照樣不理不睬，我為佢地感到可悲
直至今日，有人為我地未來嘅自由犧牲左
我真係好傷心，一方面覺得自己做得唔夠多 另一方面覺得呢個社會好怕態 不停倒退 明明呢個世界係追求人權平等
最令我嬲嘅係，香港仲有好多人覺得事不關己嘅，仲要有人認為我地係搞事，我真係好唔開心

因為嗰陣時放催淚彈 佢完全透唔到氣 又睇唔到嘢 人又多
我真係用人到死先有嘅心態先抬得郁一個重我一倍體重嘅男仔

最緊要嗰陣時我都睇唔太到嘢 皮膚又好撚痛

佢嗰陣時個樣真係好辛苦 就死咁樣

好在即刻有人過嚟淋鹽水

但係呢個畫面一直係到loop

病態*

完全投入唔到做每件事
一諗起就想喊

第一次睇連登睇到喊
睇住鄺仔喊嗰張相對佢改觀

人生本來就係要面對好多唔同嘅問題
我覺得你可以懷疑但請唔好否定自己曾經做過嘅努力
因為無論個結果會係點都好 你都起碼有試過去達成
一個人嘅力量係好渺小 但你而家唔係得自己一個 你仲有我地連登嘅巴絲打同你一齊爭取緊同一樣野

係呀

唔會

我究竟喺到做緊乜鳩

大家要加油！
唔好斷送香港人應有嘅自由

你會勸佢地 想佢地好 但你都係覺得不被理解
所以期望落差咗 唔開心？
仲有咩事令你咁心煩？
喊得出好事 每一滴眼淚=你嘅唔開心
就喊到無眼淚為止

好累 一拖再拖 唔明白點解個女人冇報應 點解有人仲可以無視 點解有人可以抺黑架

係呢到我覺得你唔需要再壓抑 爆出黎喇我覺得咁樣你會舒服d

屌你爆大鑊
嬲
唔理你
你期望落差喎

林鄭=老母isok

無錯 點解可以咁樣 我以為自己只係會為親人愛人或者痛楚流淚
無諗過會因為星期三發夢時所見到既野流淚
無諗過會因為一個陌生人既死而流淚
無諗過自己一生人入面會為香港而流淚
好心up 我個心好難受 好多重悲傷不斷衝擊我個心 我亦都好想我另一半可以原諒我 因為呢個星期我男人老狗流左人生一半既眼淚

點解我屋企人咁撚ON9 點先講得明

雖然你好爭扎，但你已經有咗方向架啦喎

我真係好撚想喊

我平時係一個唔喊嘅人 就算睇戲個個喊我都唔會喊嗰隻
但我啱啱真係喊到收唔到聲
可能呢個禮拜太多事發生 終於要爆
好嬲呢個政府 好嬲啲警犬 好嬲啲漠不關心嘅港豬
心痛自己屋企變成咁 心痛班捱彈捱棍捱打嘅義士
更加心痛有巴打以死控訴
喊完無事 因為聽日有更重要嘅事做 仗都未打完
多謝俾個位我發洩 香港有愛 大家加油頂住 聽日見

為左自由 點解太多無辜人要犧牲

我前日落街買個飯都不斷流淚
心情低落
星期一仲有3個interviews
而家仲走咗一個義士
至少，佢真的自由了

好唔開心....
見到果名烈士犧牲 好想喊

頂唔順係要搵人幫手
做得好👍🏿👍🏿

我究竟仲可以做啲咩
仲有邊個可以幫我地
好絕望，冇希望，好攰!好好攰!

睇緊咩呀～ 我手工唔得 但都會摺

可以既話 直頭想自己9衝出黎添啊
仔唔知咩構造 停車場轉幾個圈都會即刻暈又嘔
仲有一樣唔開心係
又係d行野 屋企成班人政見都唔同

我公司成班藍丝狗，中立j，問我---朋友，係唔係收左錢，話咩扔鐵馬一千，扔磚五佰，坐係金鐘嘅人係無收咁多錢先坐係到，你老母我比多一倍價錢你去食子彈好唔好

究竟係有幾失望先會放棄生命？？？

生命真係好寶貴 得一次 得幾十年
都願意去放棄 去為我哋爭取啲嘢

但個班 坐享其成嘅人就喺度冷言冷語

我真係好嬲啊 好鄧佢唔抵啊！！！

就好似如果謝婉雯醫生 為香港人犧牲之後
有人係佢背後講 話佢抵撚死咁

有冇搞錯啊

我真係覺得好對佢唔住
竟然冇能力阻止屋企人係背後話你

對唔住啊 巴打#

叻仔
但建議專心exam sin

廣傳未？

心情就爆煲
但又要忍住唔好影響身邊嘅人

想點虐待

我612個日係龍和道，而且仲係好前好前排

有D野真係唔敢係fb個D地方講，因為屋企人同親戚會見到

講下自己先，我阿爺係軍人，所以成個家族嘅上一輩到被教到好親中，比較好嘅就完全政治冷感，我基本上唔可以比佢地知我有參與政治活動，由雨革，到今次612都係

今次612，我依然瞞住全家人話自己返part time，去左金鐘，仲企到龍和道前幾排嘅戰線
當跟住更前面嘅義士沖擊嘅時候，我見到有幾個人差D比人捉到，而我無救到佢地，儘管佢地比其他人救到，呢個都令我好自責
到黑警係我面前開槍，我真心覺得自己會死，個種隨時都死嘅恐懼我到今日都仲有係到
我之後幾日都有出去幫手搬物資，希望有D野做可以分散下
但係個種無力感，自責感，恐懼感都係令我一度好絕望，今日有義士死亡，更加令我更想死
一方面係驚屋企人知嘅壓力，另一方面係612當日嘅後遺症

一定要係到多謝我嘅朋友，佢地呢兩日係咁陪我去玩，有好大幫助（我本身無乜朋友，而佢地本身都好忙好少約到出去玩），慢慢都令我擺脫左灰暗嘅諗法

我仲有好多野未做過，未去過旅行，未拍過拖，未見到今次抗爭贏嘅一日，點可以就咁死

今日返屋企個陣，見到3個同年人係屋企樓下派反送中嘅傳單，特登買左3支水比佢地，希望可以比D鼓勵大家

sorry for 1999，純粹想抒發下情緒，都多謝樓主呢個po比到個平台大家

聽日，各位不撤不散

想跳想死嘅同我入一入嚟

全部人同我睇左佢

可唔可以形容多啲你啲感覺

明明前幾個星期仲覺得香港人好自私 淨係識諗自己 但依幾日發現原來香港人好窩心
呢個反差好大 見到自己人受傷 除左嬲仲會好心痛 每次開任何社交app都見到林鄭同啲警察 真係眼冤

好大無力感
點先可以比翻個香港我
比蝗入侵 算。 無一人一票選 硬食。 到宜家仲要搶左啲本身係我地嘅人 仲要有人犧牲 我屌你老母啦！

我想佢關心我多啲 點解咁難

一齊傾可能仲有效解決大家既唔開心同抑壓 呢啲野相輔相成架 只要討論到尾一齊傾自己可以點做 點定位去救港 一定唔會純放負既

雖然你一路受住壓力 但係你都會為咗鬧你嘅香港人繼續出嚟抗爭 你嘅付出 矛盾 我真係睇到 我真係覺得你撐得好辛苦

訓唔著 今日極負面 有啲似12號晚
無希望嘅感覺 我好想聽日會重整旗鼓
冇人想唔開心 sorryfor1999

12號開始其實每晚都唔係好訓到 4點訓7點醒 晚晚喊 好似好多野想講 但係又唔知講咩好

好驚依家只係個開始.....係政府嘅仆街手段下 可能會有義士受唔住壓力崩潰........

睇舉重野
唉無紙啦 而家去沖涼 希望瞓得著 呢排啲時間亂曬 聽朝去買紙同埋防毒野 用唔著就最好...

姐係最後一家齊心 happy ending？
其實係真 呢單嘢拆散咗好多家庭

國教/政改嗰陣我感受都冇咁深
今次真係好誇張，
平時聽泛民講得多，但其實我唔多feel到，
但今次我終於知道乜叫白色恐怖
社會為咗滅聲製造和諧，威嚇市民，
原來可以去到咁盡（應該未到到盡）

真係頂唔順先會喺街度喊
點解會咁覺得？

傳得都傳曬
專登開番隻game係到傳

雖然你負 但喊完負完 心態可以轉返去正面 真係好欣賞你👍🏿

冇喊過 不過谷住谷住咁
喊又喊唔出 講屌你老母都發泄唔到
好傷心 好絕望
我成日係度諗如果我係佢我會面對幾大壓抑
一諗到咁個心就痛

黑警幾時死撚晒佢出街人人喊打？

好亂 好迷茫
無力感逼到自己已經唔知點咁

我係一個英國留學生
老實講 我唔識點去分咩為之正確嘅政治立場
淨係知道 做人最基本係要識分是非黑白 對錯分明

其實離開咗香港呢個地方已經有好一段時間
令到我慢慢對好多關於香港嘅野已經淡忘咗
但正正因為咁 香港呢個地方留俾我嘅印象
大部分都係美好的
更加令到我覺得呢個地方已經唔再係我認識嘅
「香港」

我唔明
點解一個曾經咁安穩嘅城市 可以令到連普通市民都識得點樣去應付催淚彈

我唔明
點解一種曾經係咁多人眼中嘅Dream job 包括我自己曾經都憧憬過
一種咁備受尊重嘅職業 至今會係淪落到係別人眼中嘅過街老鼠

本應都係為人民服務嘅政府同紀律部隊如今淪為中共政權下嘅工具
好痛心 好失望

到我從唔同嘅媒體睇到嘅片段 睇到呢班所謂嘅「紀律部隊」係幾咁有「紀律」地控制場面
一個喺條街到飲水 手無寸鐵嘅市民比十幾個Full gear嘅公安打到仆街
一位婆婆只係企咗喺同班公安近少少嘅位置對住其他人講幾句嘢 就比人對住塊面噴胡椒噴霧

果一刻真係喊到收唔到聲

依一刻嘅我只係可以參與到呢邊嘅聲援同埋聯署
我恨我自己嘅渺小同埋無能
依一刻唔能夠同你地一齊上街抗爭
爭取返屬於香港人嘅自由

最後多謝樓主你呢個post
我真係壓抑左好撚耐

咁多位香港人，共勉之。
精神與你們共在 加油！！！！！！！

Sorry覆得慢唔係好跟到 覆返你呢個先
知道最後真係有人過身令你好崩潰
雖然你背負住比人鬧嘅包伏 但都會喺佢地角度諗 比佢地發洩 好體貼
但你有時都要體貼下自己 好嗎

本身69前一個星期已經有啲野唔開心，屈住屈住，跟住69夜晚上網見到大家都好齊心咁拉返位把狗咬嘅義士入人群，個次係我第一次喊，我喊係因為覺得香港人心地其實仲好善良，香港人終於肯團結，夜晚我一直睇住直播，見到啲狗開始捉人，我好想叫啲義士快啲返屋企唔好再死撐比狗拉，個陣我一路睇一路喊，喊點解我咁內弱係屋企睇，跟住每日上黎睇到巴打大家都一條心，見到大家都咁為我地嘅屋企香港諗，我就開始係咁喊，去到612我睇住啲狗無人性咁開槍，我諗返起雨革個陣嘅話面，我係咁喊，喊左好耐先停得到，之後我聽到個個中學妹妹嘅錄音，我又喊返收唔到聲，我好唔開心，我地90後走出黎咪算，點解00後都要比人迫到行埋出黎，仲要個個學生妹講嘅野，類似嘅說話我係雨革個時我都講過，我印象好深，個陣我仲係中六，我又係一路喊住一路咁講，跟住一直哩幾日都keep住好想喊，返到屋企一開facebook睇到啲相呀片呀就會喊，點解我地屋企會變成咁，點解啲人可以咁冷血，跟住今晚知道個件事之後我由十點斷斷續續咁喊到一點，我開始唔識點面對自己哩種心情 不過聽日我都會出黎

巴打，我地香港人欠左你一條命
對唔住係我內弱，我應該早啲行出黎，巴打你係其中一個最善良嘅香港人，巴打希望你一路好走，香港我地會努力咁守護架啦

真係好唔開心
今日有烈士犧牲既同時自己寵物都走咗
要好好帶住佢地份精神走落去

只能講背景問題佢地唔會明反，甚至要逼住支持
如果我老豆仲在身，今次應該趕左我出家門

好辛苦 緊張 不安 攰 心痛
我覺得呢排嘅事係自己人生嘅低潮
最冇力嘅時候 相信大家都係。
但我地一定會見返青天。
長期戰嚟，香港人唔好輸。

因為呢壇野 我放棄左我份穩定又有前途既工作
唔想同一班無知又冷血既同事共事

但我覺得自己好冇用 反抗唔到
班仆街同事係度屌義士既時候
我淨係可以笑住附和 但做多幾次 我發覺我真係唔得
我掩蓋唔到自己良心去迎合呢班狗西 唯有離開

D中立J話咩，你無犯法，怕咩比人拉。又話咩係tvb睇到D示威者好暴力，警察都有錯，示威者重有問題。重同我講咩送终申張正義，都係為台灣殺案。我每一個point同佢解釋，最後佢一句你顧掂自己先啦，正一死仆街

自膠，係在生

我相信正義最後都會企係我地個邊！要知道勝利唔會係一朝一夕嘅事，大家撐咗咁多日已經好叻！要繼續撐住啊加油！！

我公司不嬲有聽電台既習慣，612之後果日就翻工既
聽到早霸王取消原定節目轉做播歌，都有d感動
然後再一路聽一首首好應景既歌，再諗翻612既情況，我係喊到做唔到野
去到今日有烈士我反而冇喊，可能一切負面情緒都係果日冇哂，冇野會再影響到我堅定既意志
我相信正義最終會得以彰顯

大家呢刻喊完傷心完 一定要堅強
忍多陣就會成功㗎喇
香港人繼續加油

你冒住移唔到民嘅風險都行出嚟幫手 真係辛苦你了 呢幾日你都有唔同經歷 慢慢消化下
你有好多對政府不公義嘅不解
真係解唔到
政治本嚟就係場遊戲

有方向
好
想就比心機做
以後集會都要見到你

我係一個海外撚
我冇錢買機票返香港
我覺得自己好垃圾，tg fb ig 身邊好多朋友上晒前線，食tear gas中子彈
我就係外國咩都做唔到，只可以推post同send email，比起係前線既義士簡士係九牛一毛
2014雨革我有去，之後諗住出國讀書，成為一個有用既人，之後返香港貢獻自己
但係依家香港需要我，我卻係外國享受平靜既人生
愧對朋友……愧對義士……愧對自己……

鼓勵自己 正

打返正字唔該你！！！

我係80後
呢幾日我反覆思量，覺得自己個代其實幸福過你地好多
當我仲係學生時，我地冇咁多包袱，每日都渾渾噩噩咁過，打下機，溝下女，追下明星咁，根本唔會太理政治
到你地呢代，細細個就要為香港拋頭顱灑熱血，老老實實我自覺慚愧

所以，而家無論係什麼議題，我都會站係學生一邊
612我都有同大家共同戰鬥，甚至企最前線，因為我覺得我地呢一代有責任保護下一代，你地條命比我珍貴

覺得傷心係正常，覺得事不關己嘅人係自私。我地唔可以再無謂犧牲，因為仲有大把野要我地去做。就算贏到呢一仗，明日大愚呢？國歌法呢？我地嘅存在絕對有意義。

唔好比一時嘅情緒影響我地嘅信念

今日，我呢一星期都冇做自己野，冇打機，淨係睇住直播月係甘追住連登睇post。雖然我69同612冇出黎，但我都好落力去睇下有咩方法幫到大家，所有聯署文宣都盡自己努力去做，見到今日有人為反送中跳樓，真係好內疚。點解69同612冇出去，好似負左佢甘，之後個老豆仲要話我係取悅美國既美國狗，真係好唔開心。我聽日一定會出黎，我唔想再內疚同後悔，但呢一刻真係好唔開心。

咁大壓力點會瞓得到食得好

睇到消息喊到豬頭咁 之後俾老母屌我唔顧家 屋企都未搞掂仲日日對出面嘅野咁上心 再spin去佢平時做野幾辛苦

日日都睇啲片，真係好唔理解究竟班仆街諗乜
總係覺得自己點解唔可以做多啲呢
好似做極都唔夠咁

今日喺街派傳單係咁比啲廢老屌
真係好嬲，但佢地真係講極都唔明
都好彩有好多街坊支持，重叫我地唔好同佢地理論

太古巴打，對於你嘅死，我真係好唔開心
希望你一切安好，我地會努力的

就由自己諗
諗到會有一下係唔再諗
咁攰仲有人過身 一時間真係好難接受

我派傳單唔單止俾人屌仲比啲仆街狗查袋
懷疑我藏有武器 ，你話我火唔撚火

Yesar
同埋又習慣咗呢
所以說服唔到人地嘅話
就說服自己 接受咁樣嘅人地

有咩嘢都可以講

唔好有下一個

巴打最後有無事？

聽到消息個刻好想喊 好自責
好似自己乜都冇付出過咁
覺得自己乜都做唔到 我知喊冇用
我咬住唇忍住眼淚
好大力咁咬 咬到流哂血
到有陣血味係口 我先覺得自己好似為呢件事流過血汗咁

我都想跳埋落去呀好撚辛苦呀點解廿歲人要承受咁多呀

喊完舒服咗好多？

多謝樓主咁有心聆聽我地既唔開心
打完出來係放鬆左D

6月9因爲返工去唔到遊行 放工之後即刻沖出金鐘
6月10凌晨係告士打道俾狗圍住咗
6月12一朝早六點幾出左立法會早餐都冇食 咁啱3點幾去食飯 留底一班兄弟 同行兄弟都食中催淚彈 對佢地好愧疚
呢幾日一直活係不安同恐懼中 好驚突然俾狗拉
最最最令我唔安樂嘅係 我一早plan好係6月18去旅行
一諗起我係外國逍遙快活 你地班義士仲留守香港 守護住我地嘅家園 我就無地自容
當然我諗過唔去旅行 繼續留守香港 但我好自私 我竟然怕浪費哂呢幾月儲落去旅行嘅錢
希望各位唔好屌我啦
已經好沈重 好壓抑
識我嘅唔好起底 我呢啲野唔夠膽同身邊朋友講

呢排一訓醒就上連登
見到D po既新聞真係好撚嬲
但同時好無助
有時真係會諗點解香港會變成咁
幾時先可以變返以前既香港
成日諗自己可以做到D 但到頭來咩都做唔到
覺得自己好廢好冇用
聽到個中學生既錄音同犧牲自己既義士
講講吓又想喊

你好似有好多想法 同時覺得香港變成一個冷血 是非顛倒嘅地方

好撚辛苦
自己一個喊到仆街

好彩你仲未比人洗腦

幾好
暫停自己

Sorry 我知我好自私

講真鄺仔個樣都震撼到我
我同你一樣

好沈重 好壓抑 屋企人唔會明白 唔可以同佢地傾訴
生活壓力加埋香港咁嘅處境 太多太多煩心事...
今晚注定失眠夜
只希望天佑香港 各位一齊加油！

我去咗幾個站，之後去咗天水圍嗰個站
俾佢喺7-11隔離查 好彩嗰度都算多人 但係嗰度全部都係嗰啲港燦 廢老
俾班仆街屌左兩句 放人 。。之後再去送物資
但係嗰心條氣好唔順 呢班仆街一路食緊血肉饅頭
唔知點解佢哋仲笑得出

其實係
唉

打出嚟

你政府工出來仲有大把前途。。。好多私人公司都想請
祝你揾到份更好嘅工

呢幾日精神都好緊繃 廿四小時都喺到睇緊有關資訊 好似上咗癮咁 迫自己去玩都冇心機 同時覺得自己好廢咩都做唔到 今日又有烈士犧牲 對前景亦好擔憂 又灰鳩又攰

我唔想再見到有身邊朋友受傷
好心痛好難過
求下你地以後唔好再有任何一個人受傷
我真係承受唔到
最令我心痛既係
我既朋友到戰埸都仲會照顧女仔先
但明明佢地同我同年紀
明明都會驚 都怕痛
但都選擇去照顧我地先
我真係好心痛好內疚
求下大家一定唔好再受傷

呢個星期個情緒波動得好緊要, 勁起上黎仲會頭痛, 晒好多時間去冷靜, 我老豆D言論同叫人地打死我冇分別, 但我知道我唔可以死, 大家撐著

傻啦！唔緊要㗎你已經有做嘢，最緊要聽日遊行，去旅行既時候都密切留意，人唔係香港咪落力係ig啊fb啊宣傳下，冇人會怪你㗎！每個人都有身不由己嘅時候

好攰
我要抖
你地繼續打

冇力諗所有嘢
好攰

我有friend 派傳單嗰時有個三十幾歲嘅男人指住張傳單話「呢個係我黎」

原來佢講緊佢係警察

好恐怖，笑到我個friend 好心寒

我唔係政府工 因為份工同運輸署有緊密合作
個名只係我個人感覺黎
不過多謝巴打 過埋呢件事我會慢慢搵 暫時返住散工先

完全訓唔到
個心唔舒服

錯既唔係佢 錯既係呢個

垃圾政府

巴打，做緊啲正確嘅嘢唔使唔開心！希望你將來搵到份更好嘅工，到時可能諗返起都多謝自己quit左加油啊！！

我內疚過你, 我自己早幾日身不在香港, 黎唔到
揸住兩部電話係咁一邊睇live一邊睇新聞或者其他人update, 但自己咩都做唔到, 只能幫手share下d消息, 要由得其他人孤獨地為左大家既家戰鬥
我明明應該要企係果度同大家一齊, 我真係好內疚好內疚, 係我欠左大家...
我幾晚訓唔著, 係度追po, 心急、擔心到喊, 長期接收大量令人傷心同憤怒既資訊, 令我精神開始崩潰, 好絕望, 心碎, 好無力
你有出去已經好好, 好多謝你為左香港而企出來
6月18你去旅行啦
離開下香港
去放鬆下
盡情去玩
如果唔係長期不安同恐懼個人好易有問題架

唔係香港
咩都做唔到
淨係可以做鍵盤戰士
睇住啲新聞真心好撚灰 好無力

呢幾日真係係咁喊 成個腦都係發夢12號點樣食彈食到覺得就黎死咁透唔到氣 係咁諗啲受左傷既人 係咁諗如果物資唔夠咁前線點算 然後今日義士過左身 真係成個崩潰左 幾個鐘頭都匿埋係架車度喊到收唔到聲
真係好撚柒閪辛苦 到底點解呢個世界可以有人當正自己係神 完全當其他人唔係人 點解要其他人咁樣受苦 屌

唔知可以講咩，我已經有好多日冇必要地係床碌連登碌幾個鍾先肯訓，而家又係咁，我知我有d情緒但係又形容唔到係咩情緒，總之外表睇落我都係幾平靜既
真係唔知可以講咩

多謝樓主 已經喊到對眼腫到痛
我係抗爭上面都付出唔多
呢個星期唯一做到小小嘅係出黎支持 （最後都比催淚彈趕走咗）同自組派傳單
過程𥚃面不停受到反修例港人嘅欣慰
即使大家素未謀面都覺得大家好好人 好溫暖
都今日林奠個態度都咁強硬都已經好擔心
岩岩仲要手失去左個戰友 覺得崩潰曬

多謝你呀
但個心都係好自責

Btw樓主吸得太多我地啲負能量 記得自己要透透氣 要搵人傾 多謝你

用手機只係睇同香港有關既嘢
所有其他娛樂性既嘢通通唔敢睇
覺得好似係一種背叛咁
唔知可以點算
今日夜晚收工先知烈士既新聞
個口不斷講屌你老母點解要跳
但係已經喊到收唔到聲

覺得自己有d無力 始終好多野要顧累
見到咁多人付出 好感動 見到咁多人受傷 好心酸
見到黑警咁樣去屈去打d示威朋友好憤怒
遊行一定會出但陪唔到大家去最後 請原諒我

唔使擔心。。我年頭都失業左三個月，最近先揾到工
有實力幾時轉工都唔怕

呢種明明自己好想幫手都受制於環境嘅無力感真係好痛苦

發夢612個日見到班義士係到衝
但我自己唔夠膽上前排
只可以係後面比吓物資
一諗起班義士為咗我地係到衝 又已經想喊
聽到佢地衝爆防線 真係有一刻係到諗
我地係咪得咗喇？個一刻真係開心到咩咁
但點知佢一個催淚彈 即刻希望破滅
我自己食咗小小都頂唔順
班義士仲要食到正一正 仲問我搞唔搞得掂
然後大會宣布物資唔夠 我同朋友即刻衝去買
但去到地鐵站 佢地就叫我地唔去返嚟
咩都做唔到 真係好嬲自己

6.9 6.12我都有去 同一班義士守防線翻去個陣見到有一位義士比班仆街噴胡椒噴霧噴到抽曬筋，個一下個心沉左一沉，同時亦好respect個位巴打。之後心諗 我地究竟做左啲乜要咁對我地，我之後見到好多人受左好重傷，我個陣只係想各位平安就好。頭先同個朋友傾計講緊星期日出去記得出去要和平，唔好再比藉口班黑警出手，講講下就見到太古位巴打出事。呢幾日係咁收啲咁嘅新聞真係好攰好頹

但各位真係要努力埋佢個份 加油香港人 幾攰都好 一定要撐住

原來咁多人都訓唔著

講真 經過今次
我真係覺得係一個改寫歷史意義嘅一次運動
大部分對廢老 廢青 港女 嘅標籤都無曬 甚至基督徒都係
出到嚟大家嘅團結真係嚇親我 教育界 九巴等等出嚟幫手
見到自己中學miss都一齊反 我真係覺得仲有希望
所以真係唔好放棄
屌雖然好on9 但我真係信堅持到底實有嘢睇
覆唔曬咁多 但大家有打曬出嚟 發洩 真係好好
聽日見

你都需要休息呀架
精神健康好重要
可持續發展~
人地耕田都要休耕
人地捕魚都有休漁期
乖，你抖下，等我地接力!

今日知道呢單野，行到番屋企樓下有d唔敢番屋企見到老豆老母，好怕聽到d冇人性既言論，612晚係屋企開左直播，老豆番黎見到第一句就話唔好去，暴動有排你坐，一早應該開炮清佢地啦，我心入面好激動，不過對住佢真係激動都冇咩意義，所以都係壓住左。今日番屋企最驚就係聽到佢地亂咁批評，好彩淨係呀媽仲未訓，睇到報導佢淨係講句：哦，應該唔小心先跌左落去組，其實都算好過預其架啦，咋咋臨入房就碌左兩三個鍾連登到而家

而家嘅生活就係返工一有時間就打開連登
睇哂所有熱門嘅post
個人好似過份關注係接收呢啲資訊上面
平時每晚收工都會坐係電腦前面
可能玩陣電腦睇陣片當係慰勞自己返工
但最近一返到去 習慣性開電腦
但開著之後完全唔知做咩好 冇心情打機睇片
結果日日都係熄返佢攤上床 直到真係攰到頂唔順先訓

[純粹發洩]
12年反國教果陣我已經有留意新聞時事
當時諗住呼籲朋友去政總示威表達不滿
果陣俾人冷冷一句話就算你去到咁又點
你都改變唔到d乜
當時普遍香港人都係政治冷感
細個年少氣盛火都嚟即係同佢哋斷絕來往
如今見到佢係Facebook打一句
要一個點樣嘅政府
先可以迫使一個人結束自己生命
去表達政府不滿
你呢家先去問呢個問題
就係因為之前咁多年你都冇出嚟發過聲呀屌你老母

抖下啦~辛苦你喇~
俾時間自己大腦休息下啦, 可能幾個鐘, 唔好睇/聽相關資訊, 唔好諗呢D野, 自己做D野分散自己注意力, 玩下遊戲聽下歌睇下劇睇下片, 俾自己抖下啦

身在日本，呢個星期一直追蹤住香港既新聞，每日都狂loop facebook...
今晚睇到個位先生為左香港跌落樓，好心痛...
想喊但只可以靜靜流下眼淚...
成個星期都冇一日訓得好...

香港呢個地方太荒謬
仲有自己既人生經歴，同樣太荒謬

時至今日，身邊已經一個人都無
身體，精神狀況都愈黎愈差

香港既未來其實無我份，但都希望企出黎盡力為大家爭取合理同公義

即使生活真係好荒謬，我都想佢變好，可以善待善良既人，世界唔應該係咁

善惡若無報，乾坤必有私
愚民同賤種必遭報應

起街成日聽到d廢老話我地d學生無知 比人利用
話我地香港學生專搞事

我都係
試下聽一陣音樂，飲啖水，俾自己冷靜下
再試下訓

我都完全冇諗過我會為咗私人感情以外嘅嘢喊 見到有人死有人喺前線奮鬥 知道好多人理解我哋為乜而抗爭嘅時候我真係突然間就喺度喊

已經停唔到 日日都喺度loop關於條例嘅最新消息
見到777記招問非所答 即刻嬲到震
答完等於冇答
仲要話警察執法天經地義
唔該你擘大你隻死人眼睇清楚黑白啦仆街
見唔見到有幾多人要求你道歉 要求你睇清楚事情嘅真相
死撚左人啦而家 你點賠返條命呀
仲話自己慈母 害死左人哋個仔啦

身心都好攰 今日仲要有位手足離開我地
大家都覺得好痛心

鍵盤戰士都做到野架
幫心share下D資訊、長輩圖、聯下署都好
等更多其他人知道都係出一分力
唔好怪自己

我以為對住屋企人只要戴著面具就唔會唔開心
但我依家喊到停唔到
好彩自己未比政府逼到變冷血
但 好難過 真係好難過

我曾經都想用自殺解決問題
原來自殺真係解決唔到問題
好內疚 覺得自己欠咗個位烈士 覺得自己明明可以做更多
點解正義 善良嘅人會選擇自殺
但係咁多人 人已經走咗仲喺度講風涼話
如果呢個世界真係有神 可唔可以話俾我聽點解呢個世界咁唔公平

睇呢個post眼濕濕
呢幾日好感動香港人原來可以咁團結
但其實仲有好多死藍絲廢老
衰d講好想佢地全部死哂 唔配做香港人
但唔會發生
好想搵一個地方重建香港 香港其實仲有好多有良心既人
又只可以得個想字

多謝巴打，睇到心頭一緊
上次海外集會有去
聽日都會再去
盡力做可以做嘅事
加油

香港，係我呢個90位工程狗既根
香港係我既出身地，我以我係香港人為傲
我起呢到等到好多世界一流既提供，基建，教育，公共事務等等 。

我好多謝呢個地方比過我既野，就係因為我起呢個地方得到好好既供應先至可以成為而家既我，讀完大學，明事理，識分事非黑白，有能力為他人奉獻。我既學生時代都係依仗住香港既獨特性同優秀既系統先會咁幸福。

因為係咁，我真係好愛香港。
香港使我與大陸其他人有不同，使我係可以面對國際既人。
去到今次的的確確令我既民族精神，being a Hong Konger，完全叫醒。
而我612出黎，我係冇膽做最前線，但我亦都走到中間既位置，我都估唔到d狗會用成150粒彈，我都食到一粒半粒，果刻我好痛，好熱，好乸。

但我最痛既係個心，點解我以往咁愛既地方，維持呢個地方安定既狗點解會咁對我地…我地當初要做既野只係反送中，點解而家會去到要推翻政權，國際性制裁既地步?

然而，上一輩對住我地既行動只係不斷指責，坦白講，呢條例過到最受影響既點會到我地呢班後生?我地錢儲得唔多，人工搵得唔多，大陸都冇咩需要捉我地上去。點解我地要為果班人堅持…而果班人係不斷起到鬧緊我地…佢地到底知唔知發生緊咩事…

我真係好唔開心，心情都好複雜，想講既野其實仲有好多，但我真係唔開心到再組織唔到....

(拍肩)
你好好，關心傷者戰友，香港有好似你咁善良既人係香港既福氣
有良心既人先會為義士而喊
但呢個世界一定有冇人性既仆街
所以我地要盡力做好自己
就算力量好小都好，都希望可以令呢個世界變好D
加油

我覺得件事已經影響到我生活 keep住情緒低落 不時想喊 做乜都冇心情 想盡量唔諗 但係又忍唔到入嚟碌post睇下最新情況
再加埋今日個巴打
下晝見個post話有人想跳樓 我諗會勸得返嘅 點知最後係個壞消息 真係好震撼 竟然真係有人願意用自己條命去咁做
唔知講乜好 只可以講句安息 果位巴打你嘅犧牲唔會白費㗎！
同埋大家加油！聽日見

本身諗住依幾日recover返，但今日見到有烈士過咗身就仲嬲、無力同唔開心。。。

唔想發放負能量，但真係有啲崩潰

唔開心唔開心唔開心唔開心唔開心..真係好唔開心！

其實好怕會變到64咁 因為好多野同64好似 最近又成日聽到啲消息話上面派兵落黎 雖然好怕死 但個心就好想快啲爭取到自己同大家都好想要既野每日都覺得心好累出街都好驚見到警察怕比人逗 明明我咩都冇做過但唔知點解會咁驚 明明係應該保護我地既人點解依家每一個都會咁驚究竟幾時先會完
好唔想見到有人受傷有人死但偏偏冇人可以控制到 好想警察良心發現但612個日打從心裡既絕望 好想柒婆撤回救番香港
Btw聽日點都會到 好驚都要去

我都係
呢幾日冇乜點訓晚晚碌幾個鍾連登
咁代表你好關心事態發展
好緊張之類?
今晚早返少少訓
養足精神聽日見

其實我先應該係出黎保護你地嘅
我大學岩岩畢業 無工返 唔洗有生計問題
但係我老母要做手術 我應承左佢唔出
我好自責
點解我無站出黎
點解去到有人死我都唔可以站出黎

其實612真係好印象深刻 因為我真係遇到好多好多好人 令我覺得如果香港經過今次可以企得返起身 一定會成為一個更好既地方
大家一齊加油 多謝你

讀緊垃圾科，就grad 。
我其實都唔係好叻，但唔知點解成頭家指意我養。
香港越嚟越唔安全，但我又走唔到。
好唔想過啲份糧要上繳一半，又冇晒自由嘅生活，點算，有時真係好想死。

多謝你為左香港而走出黎同派傳單
好欣賞你既勇敢
好多香港人都係你既戰友
大家都係屋企人，以香港為家
希望第日有更多有良知既年輕人加入政府，慢慢改變呢個政府啦
戰友走左，大家都好唔開心
聽日一齊去悼念戰友啦

（應該係，因為唔關反送中事）
比學校輔導員話我可能有抑鬱症，叫我去睇醫生做測試，同屋企人講完，但係比屋企人鬧番我轉頭，話我根本冇嘢好擔心，冇嘢要記掛乜乜乜。我真係有幻想過用另一部電話準備好所有嘢同人講byebye。
我對於呢個世界真係好攰……

而幾日，打機表現直線下降
打格鬥Game都專注唔到
偏偏仲要係最高端果堆場黎
又輸左好撚多分，但最多唔開心一陣
個腦姐係諗到而幾日發生既事
林鄭幾On9 催淚有幾痛，而幾日幾多人食左
成個人心不在焉，好撚灰咁樣

我日日係新聞見撚到啲十幾歲啲細路自殺，又無人關注又人留意，無人care佢地，好撚唔開心。我唔撚明點解一個發展完嘅社會會係咁，令到啲細路去死。要死吖，叫我地呢啲垃圾死就够，都唔好害到下一代吖。
呢幾日發夢自己見到好多細路去咗前線，為咗爭取佢地應有嘅嘢，有啲細路被啲犬打，又被人噴胡椒噴霧，好心up，我真係唔撚明點解要佢地呢班毛都未撚生齊嘅細路去爭取啲佢地應有嘅自由，啲大人死咗去邊

同樣都係好嬲 好無力 好自責點解自己好似付出得唔夠多 呢位烈士連命都唔要 鄺神咁仆心仆命
但我就成日係度擔憂係度怕

俾D時間去睇下其他娛樂性既嘢啦
唔係背叛
係俾自己放鬆減壓
長期緊張會好辛苦架
睇D輕鬆野抖抖啦
要死既唔應該係烈士
我都喊到眼腫
好好調整下自己心情再一齊作戰啦

諗下諗下都係覺得靠大人就食得屎佢地過太多安穩生活冇乜思考，就算有都可能阿Q精神多一事不如少一事。咁搞法都係等我地年輕人出去好過，we have nothing to lose

次次睇返我地比班警犬打，我都好心痛同埋有好多人出聲撐我地真係好感動。香港人，加油

男人老狗三十幾勾喊左出黎，隊左兩支紅酒都訓唔到，好想訓好d聽日出去

屌政府同黑警老母

香港人好多包伏
做到既野未必多未必成功
但係我地唔可以放棄
力量會積少成多
我地要盡力去對抗不合理既事
聽日見啦巴打

發夢由上個星期開始
已經成日瞓唔到(依家都係) 又唔想食野
日日追報紙追連登tg 出完去更加覺得呢個世界點解咁撚唔公平
施暴者可以塑造自己為受害人
被害者反而有心加害

果種由裡到外既腐敗表現得極致

沒有最荒謬 只有更荒謬
唔通殺人放火先有金腰帶?
見到義士單新聞係令到好多人心裡面覺得崩潰
大家努力咁耐 諗住齊上齊落 結果換黎呢個結果
其實我地要求既野係人本來應該有

然而付出咁大代價去爭取之後仲有人可以嘲笑 視而不見 落井下石
我唔會咁快想佢地死 最好長命百二歲再比人慢慢玩殘

我唔想認輸 都唔會認輸

第時一定要話比仔女知曾經發生過咩事

Time will tell.

會唔會有巴打訓唔到，不如discord一齊放低下心中既包袱

好嬲 好無力 好難過 好迷茫
身邊既人 街上既人 好似係平行世界咁
明明香港咁大件事 點解佢地個個都仲係笑笑口咁
同佢地講起個反應好似係另一個國家示威既事黎

開始諗其實係咪我先係有問題既人

too long 大家可以直接睇最尾
我表達能力好差 但好想發洩

已經有一兩日無喊 最多普通流幾滴眼淚 因為自己係情緒好容易被帶動既人 唔敢再猛咁碌相關新聞 怕自己好似前幾日咁不停咁喊 直到頭先 個位男士過左身 眼淚又再流出黎 再睇 有人話佢抵死 搞亂香港 見到呢啲言論 我真係好唔開心 好憤怒

發夢612搭巴士 有幾個記者上左車 隔離有個廢老係到話佢地 又發夢612夏愨道大家疏散個陣 有個廢老拎住拐杖由棄卒個邊行過黎 係到指責我地 我就係到諗 我地依家做緊既野 對佢地黎講真係咁錯咩？乜爭取自由有錯咩？為香港企出黎有錯咩？

我唔求支持修例既人要改變佢地立場 因為每個人有自己諗法 但可唔可以唔好惡言相向

我其實大可以唔理 好多人都可以置身事外 但睇住好多細過我既人都肯企出黎 去幫手 去發聲 我作為一個成年人 一個應該要有個人思想既成年人 呢個未來我地都有份 呢個地方我地都有責任 點解有啲人仲可以好似覺得關我撚事 612求鳩其po個story 講到實牙實齒話出 之後喪po追星野 出都無出 屌你老味 既然係咁就咪撚係到偽善 繼續做你港豬啦

仲有好多野想講 都係算啦 知道大家都唔開心 但越難過 我地就要更堅強 可以失望，但絕不要絕望。

希望個位男士可以在天之靈好好安息
天佑香港。

你已經好勇敢喇
只係前面D義士更勇敢姐
你唔係咩都做唔到
人人能力唔同，做到既野唔同
係OK的
呢個世界總有唔同角色
有D人做前鋒，有D人做補給，有D人做指揮, etc.
你有即刻衝去買物資真係好好
叫你地唔好返嚟係因為果陣真係太危險
唔好嬲自己
好感激你有出去幫手

就算要犧牲性命先可能撒回，我都唔想有任何一個為左呢件事無左條命

如果用一堆人命可以換黎香港有未來既
拎我條命走!反正我係基督徒，受左浸，我會上天堂的

多謝你6.9 6.12都有去
你地咩都冇做錯
唔岩既係政府咁樣對巿民
太古位巴打走左，大家都好傷心
但我地要振作，完成巴打既遺願
快D訓聽日見啦
加油加油

同家人因為意見唔同嘈咗嘈完一輪，都係覺得我被人蒙騙、被煽動，嘗試解釋佢哋又聽唔入耳，話要尊重佢哋有不同嘅意見......經過今晚先知原來不被家人理解係咁難受嘅一件事

自從12號發夢出過去前線之後就全日都握實自己嘅拳頭，嬲自己點解無能力去改變呢一切。 連訓覺都唔敢，好驚一訓醒香港人會再被發生咩事。

好驚班狗會再對我地做啲咩，但企個係前面之後就知道絕對唔可以退落嚟。再怕一步，班仆街就會企前一步。

上星期又同女朋友分咗手，我真係已經好多日冇瞓得安落

想跳想死嘅同我入一入嚟

全部同我睇左佢

由9號果一日已經有一個念頭就係 喺警察面前自殺 令到依件事得已進展.. 估唔到有人早過我.

p.s. 因信稱義，認左主都會上天堂，唔需要一定要受浸的

好似俾人背叛嘅感覺...

唔好自殺
大把人同你企同一條船
我地一個都不能少

點解講大話D人可以仲要唔認錯
係呀 我由細個開始 就知講大話係錯 但係點解堆垃圾高官unun腳
講完又唔做 又唔認錯 我都係算一個幾有情緒既人
我同我老母講 香港發生左D咩 講完就話 唔關我事呀 我唔想知呀 舉曬例子
之後喊曬出嚟 點解我老母唔明
其他師奶講出去遊行收左錢呀 1000k人 個個都收左錢係咪
講完又係講 唔關我事呀 我唔想知呀
個日淆得 係2點幾走左 之後係咁睇住live d人點樣食煙霧彈催淚彈 點樣中彈 覺得自己冇咩用 咩都做唔到

今日777講撚完等於冇講 之後睇到個兄弟企圖跳樓 死左 好撚唔開心 好撚無奈

利申:垃圾00後 最早個批

嘩屌...原來呢啲真係叫冇人性

港共廢老 我屌你老母臭閪
如果我而家有鎗係手 我一定毫不猶豫打撚死你地班仆街

個腦全部都係新聞

個人一靜左
一諗起個烈士
眼淚就係咁出黎

好心痛

發夢後
我唔想俾人拉

你爸爸都係關心你
警察真係以暴動罪拉人要坐監架
但話應該開炮清佢地...真係
我都明白你好激動
但有時同父母真係唔係咁易溝通
係真既, 始終大家成長背景唔同, 有代溝
要企係佢角度溝通(諗下佢地最重視民生經濟, 就以呢D為話題起點解釋點解我地要企出來)
我都碌左好多個鍾連登到而家喇~
加油巴打

就算撤回咗又點 個巴打已經返唔到黎啲學生會唔會都係要坐監點解要咁對我地香港人我地係真心愛香港先行出來班高官根本唔撚在意我地條命

今日見到個巴打死咗真係好崩潰，有人可以為香港而死，班當權者口口聲聲愛香港，就搞亂曬香港，搞死香港人堅持到呢一刻，呢個香港仲值唔值得？

利申:一定會繼續行出來，只係一下子好迷茫好灰

我都同屋企人講到喊咗講到喊晒佢哋都唔想理解我講咩、問我點解要咁激動

後生仔你地頂住呀！

我覺得好慚愧，我覺得好對唔住你地，當日我地呢班所謂香港人既政治冷感，害到你地而家咁⋯⋯⋯⋯

我喺外國讀書 我嗰邊都有遊行示威 日日都追住香港新聞睇 真係好心嗡點解我嘅家會變成咁

你以前已經就有留意新聞時事當然very good啦!
香港好多人都係政治冷感呢個係真既
但起碼佢地由依刻開始會關注政治
人係要有D trigger先會改變
當然如果佢地早D留意仲好啦
我地share多d新聞等多d人一齊留意啦!

諗住出一分力去幫手 連ig都冇點po 竟然可以俾個frd話我attention seeking 個人好灰

我好嬲點解咁多人會話遊行係收咗人錢，巴打跳樓都係收咗人錢好嬲好唔甘心，明知點講班廢老都唔會明，但唔想聽到唔想睇到

你係日本但都咁關心香港非常好啦多謝你
個位先生過左身大家都好心痛
想喊就盡情喊出來啦
我地陪你一齊訓得唔好

岩呀 問我點解要咁激動
我慢慢解釋講完 又係同我講 唔關我事呀

我到而家都接受唔到呢件事發生咗 我接受唔到有人以死相諫 接受唔到一個政權逼到一個香港市民去自殺。我未試過為一個唔識嘅人喊咗咁耐...

其實我都係基督徒，但係我可能未夠歷練，我覺得好心痛，點解個政府好似想我地攞哂條命出黎都唔願意聽，當我地香港人係奴隸咁服侍佢。而聽到咁多人話寧願果個係自己死既時候我好感恩但同時仲好心痛

岩呀
香港真係好荒謬
你身邊點會一個人都無
你係香港人，我地就係屋企人
面對荒謬既事
我地同你一樣精神狀況都愈黎愈差
唔知咩原因你話香港既未來無你份啦
但多謝你肯企出黎盡力為大家爭取公義
等我地一齊將香港、生活變好
好人有好報，世界應該係咁

加油巴打

無知、比人利用係邊個呀~
政府係好既, 邊個搞事呀?
唔緊要啦
你諗下D廢老遲早都死
第時香港我地架
佢地收皮啦

巴打我地要堅強，我地要信
我地冇武裝，我地冇權力
但我地有比任何一輩都強既愛香港既心
好比d大中華膠愛中國既心一樣
連我地都唔堅強，香港就會玩完
唔理長輩們點反對都好，自己香港，自己救
用盡可以做既一切死守。

作為基督徒既我地，其實我地更應該走出黎。
我地要以主耶穌同神為我地負責到底既信心去為香港作戰。
我指的走出來唔一定係勇武，而係有信心我地所作既會有神的幫助。

香港各個派別既人士都係為港作戰既勇士。
如果他日成功，我地絕對可以氣宇軒昂咁話香港我有份!

我都係, 好耐冇喊過喇
唉做得官既, 都係官腔講野
讀稿播帶
但今次真係好冇人性
顛倒是非黑白
或者佢只係中共既傀儡所以咁讀
唉香港冇民主
希望果位巴打安息啦
係另一個世界活得更好

佢地講完「唔關我事」之後話我唔夠客觀、咁激動好易俾人利用點解屋企人可以咁講嘢

好不安好不安好不安
屌你老母淋病 拖拖拖拖你老母拖

平時唔易喊, 呢幾日每日都喊一次, D眼淚自動流出黎......

一定要比佢睇

身邊好多人上前線
而我就接收哂佢地嘅負面情緒
本身係想分擔佢地嘅唔開心
但係我自己嘅情緒都出現問題

知道金鐘義士離世之後
我眼淚就一直冇停過

真係屌佢老母林太 究竟點解香港仲有咁多狗咁多支持狗咁多支持送中嘅人 佢地真係會有直接得益咩 點解佢地打死都要出賣香港 唔撚驚會比人捉？ 依段時間監狗會又去撚左邊 成件事一啲都唔複雜 都仲有咁多人唔明 香港係咪真係玩完 有冇外國巴絲想支持 但係唔到香港 有咩方法可以幫到手？

黑警死全家
林奠速下台

你喊你難過證明你係一個好孩子(拍拍)
自殺係解決唔到問題架
因為我都曾經諗過
冇人性既人同政府只會wfc
所以珍惜自己呀巴打
我地愛你呀
唔好死
今日全香港人都欠左個位烈士
大家都可以做更多
聽日見啦
講風涼話果D唔係人黎架屌佢地老母
我冇信仰
世界係唔公平
但如果真係有神，希望佢令公義得以彰顯

訓唔到
諗住睇完台灣大學生打氣嗰條片個人會正啲

屌你老味呢班人先係真真正正完全唔撚關事嘅人
香港扮中立嘅，落井下石嘅多不勝數
屌你老味你死得好唔抵呀屌
我喊唔出 好撚悲哀

最近有三次
第一次係69發夢 知道有358位義士走唔到果陣
第二次係612發夢 望到成班巴絲中彈逼入巴士總站 夢見成班黑警濫用武力果陣
第三次係今日 望到有巴打絕望到頂唔順 比垃圾政府同當權者逼到走投無路 以死明志果刻
覺得聽日去悼念果陣會一次過爆晒出嚟

我地要活下去
見證死藍絲廢老死既一日!!
同我地鬥長命囉, 睇下邊個長命D呀?
遲早佢地都死啦~
當呢一日黎, 我地咪大把希望囉
未來既香港唔屬於佢地
係屬於我地有良心既人既
記住
哪裏有香港人, 那裏就是香港

其實好感動，我生存左係呢個世界差不多25年，從來未見過香港人咁團結，一齊上街，一齊叫口號。平時以為香港人係最無人情味，但係經過呢幾日之後，我徹底改觀。
另一方面，我見到香港最黑暗嘅一面，黑警無視法紀，對手無寸鐵嘅市民拳打腳踢。政府莫視一百零三萬人嘅訴求，繼續推行送中，又大話連連，仲話暫緩修例，人神共憤
最後我感謝犧牲自己生命嘅巴打，我地一定會幫你出埋你嗰份力。亦都希望各位唔好再為呢個垃圾政府做傻事，呢場係長遠嘅戰爭，我地需要你。自己香港自己救

已經有人死咗身邊好多人仲唔care
日日淨係識吃喝玩樂
一講起而家香港政治完全好似唔關佢地事

多謝你612出黎仲走到中間位置
催淚彈係會令人好痛
對唔住, 係每一個香港人都欠左你
你地唔應該受呢D苦
錯既係政府同D冷漠既香港人

我地都係香港出生長大讀書
冇錯香港係我地既根、我地既家
我地同你一樣都好鍾意呢個屋企啊
明明係呢個地方教識我地要明事理，識分事非黑白
真係好痛心依家香港搞成咁

上一輩乜都鬧我地後生仔
但其實佢地根本冇理據既
無知既係佢地
同埋佢地要鬧既唔該就鬧佢地自己啦
我地係佢地生出來、湊大、教出來架

巴打想喊就喊啦
我地陪你一齊唔開心

其實我聽日要飛，好唔開心，想留起香港，一齊經歷一齊承擔想同大家共同進退，成個香港都好灰咁，點解壞人冇比天收

巴打
好好照顧媽媽先
你岩岩畢業, 仲有好多路要行
慢慢儲下自己實力
第時有能力
就可以改變好多野
就算你唔站出黎, 都可以做好多野
話俾身邊人知發生咩事、聯署乜都得
都可以出分力
冇話邊個應該係保護邊個
全香港都有責任保護香港

我都係垃圾科就grad
到時唔夠錢養家既, 睇下政府有咩津貼可以申請
我地冇錢真係走唔到, 依家移民唔係易
唔想過啲份糧要上繳一半?
唔洗咁誠實同屋企人講搵幾錢喎, 報細D個數俾少D家用~(教壞人系列)
自己都儲D錢, 到時有需要就用得著
Anyway, 唔好死(抱抱)

唔知點打 死嘅唔應該係佢

屋企人可能對抑鬱症冇認識
唔好怪佢地
亦唔好聽佢地講冇嘢好擔心
有需要真係要去睇醫生、搵人傾下計
依家香港人真係好多有抑鬱架唔係講笑
但巴打求下你唔好死
有咩唔開心即管係度搵我地傾
呢個世界
冇人係不被需要
冇人係多餘
做人係辛苦
但我地可以苦中作樂
人生苦短
做自己喜歡做的事
我地永遠企係你身邊呀巴打
攰就搵我地傾計
你唔需要獨自承受咁多沉重既野
你唔係一個人

死既唔應該係佢
佢係好孩子
希望佢安息
他日如果我地係天國見到佢
要好好感謝佢
好好擁抱佢

死既應該係班冇人性既仆街

佢哋唔明嗰種見到把刀就想發癲想直插落自己隻手到，見到咩都諗緊嗰樣嘢第二個「用途」，試過就咁見到隻碟第一樣嘢諗到嘢係打爛佢攞啲碎片嚟用。我真係覺得自己癲咗。
怪就怪我唔係適合讀書嘅人，但可惜呢個地球成績、學位就係一切。自問除咗讀書，其他嘢我比人識多好多，由電腦硬件、砌機到攝影、執相，甚至耳機音響、鋼筆書法，我全部都識啲，但係根本喺呢個世界係冇撚用嘅嘢嚟。
咁同個廢人有咩分別？？

唔緊要
我地承擔住先
你可以做鍵盤戰士
上街呢D等我地黎啦
成個香港係好灰
但我地仲未輸架
壞人唔係冇比天收, 時辰未到炸

Safe flight呀巴打

想去獻花
老豆鬧鳩我唔好神化佢
已經嘈咗
好撚sad
612之後已經灰架啦

唔係神化 而係悼念
同你屋企人講 即使立場唔同 但係一個人為大事大非而死已經值得悼念

人禽之辨
淨係識吃喝玩樂
同被圈養既家畜冇咩分別
香港玩完, 冇人可以獨善其身

話 如果佢只係意外死我仲會唔會獻花？
我屌啦
邊有得咁樣假設

咁依家事實擺在眼前 佢呢一單唔係意外
呢個假設根本無效

格硬要我同佢討論
我屌吖
差啲就爆喊
死忍爛忍咋

唔緊要
有心就得
獻花都係D形式
有心悼念我地呢一位重要既同伴就得
記住我地可以失望, 不可絕望

唉 又係假借討論為名迫你接受佢意見為實嘅討論
答佢其實你同777都冇分別 根本唔係討論只係拋你嘅觀點出嚟要人食

Exact7ly吖屌

我都會
曾經諗過咩死法先一定死得
但你仲年輕
人生仲有好多有趣既野等你去發掘
世界好大, 你仲有好多好玩既地方未去過
巴打你太天真了
成績、學位就係一切唔係真架
成績好冇用架除非你讀神科(醫科、法律)
我更欣賞成績唔好但識得好多野既人
因為你係自學, 對果D知識有興趣, 你好難忘記呢D知識
成績好=你熟悉考試範圍, 而呢D知識通常係你被迫, 考完都好易忘記呢D知識
你識好多野好勁呀
唔好睇少呢D野呀
除左生活上實用
你諗下第日工作, 你同D客人係咪多好多話題呀, 可以同唔同人交流
相比一個淨係識讀死書既人, 但佢除左讀書(背熟考試範圍)就乜都唔識, 同人冇野講, 呢D先係廢人...

由9號起已經好唔開心 因為咁岩個日就要飛
所有行程冇得改
第一晚完全訓唔著 瘋狂loop連登睇最新情況
之後個幾晚都係咁上下 到有自由活動既時間都冇心情玩
身為香港既一份子 見到其他香港人為左大家既自由而比狗咬 食洋蔥 食膠 真係好難過 好心痛 每次睇新聞都會喊
加上因為我上得太多網 用晒啲4G data
依家得個3G 圖同片都睇唔到 靠大家文字直播
人在異鄉真係唔知可以點幫 唯有係海外不斷同新既朋友講解依家香港既情況 做海外文宣
到琴日個無力感仍然好重 柒婆淨係暫緩而唔係撤回條例
到深夜個陣 得知有烈士出現 我真係心都碎埋
好想搭飛機返黎 我好嬲自己 香港有難既時候 點解自己唔係大家身邊齊上齊落
我愛香港 更愛更感謝每一位為香港付出既香港人
Stay safe and be water

盡情喊啦
唔好壓抑自已
負面情緒係要發洩下
大家都好傷心
我地會陪住你一齊喊

請人嗰啲識你咁諗就好。但恕我直接，你上面嗰啲嘢對我嚟講差唔多係「阿媽係女人」嘅道理，不過呢世界有好多白痴唔識。仲未計我個家族之間不停有鬥爭，我差唔多由10歲就開始比人笑我成績差，成日拎我去同我嗰堂阿妹比，仲要係兜口兜面直踩落嚟，我宜家2×歲，起碼聽咗10年。輪到我屋企人，幾乎由我未出世就比人話緊，明明行得正企得正，但硬係有人講是非。要幫兩老吐氣揚眉，就靠今次喺外國讀書。加埋咁多嘢，你明唔明我有幾攰？

死嘅唔應該係佢 班狗仲要攞盾牌刺激佢 垃圾政府
殺人填命 血債血償
12號晚我呃阿媽話出去食放題
但係我其實去左金鐘
嗰晚d狗黎嗰下 有人叫走 我只可以跟住走 乜都做唔到 嗰下真係好無力
第二日先知道有個平時對時事唔多care嘅fd出左去 企喺前面食左兩粒催淚彈 都有fd嗰日企喺天橋上面食到催淚彈(因為d煙)
屋企唔係紅底 但係因為安全問題 唔比我出去(即使我搵到人一齊出去)
阿媽以為 班狗係跟order做野
跟住 我搵左好多連登post 話比佢聽 班狗有心咖 嗰下個人真係好激動 講講下喺度喊
好彩嘅係講完之後 阿媽終於知道事實 但係佢依然都係唔比我出去
呢排已經唔係好訓到 個人好沉 連平時最鐘意嘅打機都冇心情
我都好想今日可以同大家一齊出去

反惡法 林鄭下台 班狗道歉 釋放義士

Sorry 好少喺打咁大篇野 排版唔好

多謝樓主個post等我有機會講自己嘅感受

林鄭你個仆街陷家剷
你咁樣好折墮

身體要緊 無人會怪你

係 好心酸好心痛

屠夫政權，屌你老母！

我今日生日。
但我去唔到。原因唔講啦，我驚比人起底。總之一句講曬同上面班人有關。
尋日有朋友知道我去唔到，比左說話我聽，好難受。
慶幸嘅係家中兩老都唔係廢老，我地一家人為你地加油。
香港人，你地得嘅，加油。

多謝你

我明你好攰呀巴打
但成績好係冇用除左神科
我中大gpa3.67但非神科咪又係等乞食
今年grad已經send左好多份cv一份回音都冇
我都知我果科出路窄市場又飽和
見到d當年讀唔成書既中學同學個個有錢去晒外國
成日歐遊，生活十分愉快
成功唔係靠讀書，好多人係靠父幹
識人好過識字啦
你識多d野係為你自己增加左好多可能性
真係可以同好多人打開話題
幾多有錢人鍾意玩音響書法果d呀
而且呢d興趣可唔可以成為你心靈支柱、生存動力、意義呀？當你好享受當中既樂趣，你會覺得做人都有開心野丫
有冇聽過我仲未死得，因為我仲要追下一集動畫
你知道果d係白痴就得了
攞細路同其他人比較正仆街
調返轉諗，你不如問點解人地老豆係李嘉誠咁叻，但你果個唔係
佢地自己廢，就對小朋友係度嘈
錯果個唔係你呀
D白痴智商不足同我地溝通唔到
唔好為左呢d人唔開心啦巴打
你都唔會嬲隻狗唔識同你講人話啦
我姨媽以前都成日亂吠乜都批評我但冇理據搞到我好唔開心，eg攻擊我外貌髮型
但大個都知佢係咁架啦係要搵人鬧下
就無視左佢果d完全冇理據既批評，生活輕鬆左好多

生活左係香港二十幾年 點解可以變得咁差
我眼中既香港唔係咁

我都唔想抗爭 我都驚tear gas
但係我無辦法

大家加油

多謝你。今日去遊行真係好感動。心情又好番了。

看來你心中盛載著的痛苦，已令你覺得生無可戀。人生之中往往有很多重要的決定，而自殺肯定是人一生中最矛盾、最痛苦，也是最重大的決定。我相信，自殺不是你想選擇的，更不是你唯一的選擇，只不過你所面對的困境和痛苦好像超越了你所能應付的，是嗎？

無論你將會如何打算你的前路，我也希望你不要將困擾藏在心裡，好像氣球裡積存的壓力一樣。你不如停一停，。那裡有一些與自殺有關的人與事，你可以隨心看看（ 你更可以進入網站內的『Chat窿』（（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），即時與我們的義工在網上交談，或致電我們24小時電話熱線2389-2222，與我們的義工傾訴。

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

相信你心中一定非常痛苦，才會如此寫下你的心聲！雖然，我並未完全了解你，但我明白置身痛苦中是怎樣一回事。有些人在困苦之中，會選擇放棄自己，不知道你是否也有這自殺的念頭？

無論你是否想過放棄自己，我也希望你不要將困擾藏在心裡。因為人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。你不如停一停，。 那裡有一些勵志故事、有趣短片，也有與自殺有關的人與事，你可以隨心看看。您更可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），即時與我們的義工在網上交談，或致電我們24小時電話熱線2389-2222，與我們的義工傾訴。

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

個人好攰，但係瞓極都瞓唔著，就算瞓著左都好快就醒

可以試下聽sleeping music瞓
同埋可以試下meditation, 計時5分鐘專注呼吸 再去瞓 會好瞓啲
琴日有無出到嚟？

有，朝早九點先走，返到屋企食完野冲完涼，上床碌左好耐先瞓到，剛剛起身食野準備再出去

成個人放鬆哂都唔得

你未抖夠唔準出去
會暈

你係點樣放鬆曬

留係屋企都瞓唔到，出去喇
我身體都幾好，巴打放心

咁你帶定d energy bar，寶礦力喺身
餓就食

我好少失眠，就算有都好少連續四五日

完全明白你感受呀巴打
但呢條路上你唔係得自己一個架

眼光光望天光喎你

試過游水游兩個鐘整攰自己都唔得

咁 chur咁做運動
咁你食唔食得落嘢？

食到，不過食量好明顯比之前少，12/6食完早餐出左去，之後到凌晨走返到屋企，冲完涼準備瞓先醒起自己成日先食得一個早餐，唔知點解唔覺得肚餓

可能食椒同催戾彈食到飽

企咁前小心d

真係真係好對唔住
係我地無用
如果我地有用你就唔洗用你既生命去捍衛
個日我食完煙就坐係到
無去沖

忙到唔記得食嘢因為
咁你帶咗嘢食喺身未？
Btw收到風而家叫人散 咩料呀

呢場仗唔係話衝就可以完
你好內疚 但你的確有出嚟幫手

同埋近排手心超多汗，㩒手機一陣就濕哂，以前唔會

我知
但係我地應該要做更多
我一諗起就流眼水
唔識停

你太神經緊張
叫咗你試下合埋眼專注呼吸5分鐘 試下未
你根本就無放鬆

而家你係咪流緊眼淚了

嗯

一路流 一路諗起啲咩

瞓前試下做
做完上嚟話我聽 聽到未
仲有記得買嘢食
會胃痛

有無辦法幫下我

Loop自己無用

想我點幫你

可能我唔識點處理失眠問題，可唔可以私聊請教

鼓起勇氣

你覺得你仲可以做到啲咩

呢度傾得唔得

有咩有效方法，我有試過打完J走去瞓

打完都瞓唔瞓到

我都想瞓到

咁你應該真係好攰喎
快啲試下meditation

meditation?

好嬲好唔開心

嬲政府 嬲林鄭 嬲建制 嬲港豬
尋晚行完返去食飯 餐廳冇一個人黑衫 隔離一家 兩個仔女廿幾 個女嘻嘻哈哈 話個frd放工8點仲出去 出去執垃圾喎 好嬲好唔開心
今朝聽到d c9話學生收2000出去遊行
好心痛 好嬲 好攰
開始唔想上facebook 睇到人post d 撐港言論 真係好嬲 好唔開心
嬲到好攰

其實瞓前聽5分鐘就得
聽嗰時含埋眼專注呼吸 個腦諗乜就由佢諗
咁就得了

我試下，巴打你係失眠專家？

你最嬲好似都係啲人唔留意而家發生緊咩事？
雖然你話唔想上fb 但你都好似會不自覺咁上咗

只係一直內疚個日無再沖
乜都諗唔到

之前失眠
不過我係聽住sleeping music瞓 就瞓到

嗰日比你真係衝咗 咁會點

唔知會改變到啲乜嘢
但係好過個日我坐左係到

係咪一試就得

唔，咁嗰日做咩會坐咗喺度嘅🤔

我嗰日係

巴打有冇去遊行

係中信個邊食TG
幫完人就好攰好沮喪
坐係到喊

唔出嚟對唔住自己

屌你老母見到有烈士死真係好撚想班狗同班建制
一命賠一命

咦點解幫完人反而會唔開心

Feel到好悲憤...

因為有人無舉旗就射
好多人都好無助
跟住老母叫我小心啲
我重要呃佢我無事
企好後

無預兆就射呢樣真係好過分
咁你有無事？
其實喊得出已經好好

我無事
但係最近真係真係太易就喊

你身體無事
但點解你心好似受咗傷咁
係感覺到你控制唔到自己啲眼淚

好輕微既野都會令到我流眼淚

有無諗過點解呢啲嘢可以觸動到你

可能係我太脆弱

你做前線都脆弱？
令到你流眼淚嘅事有無咩共通點咁？

所有野都係因為企緊腳下面呢片土地
我愛佢
所有野都係因為佢
所以我見到有其他地方打氣
我會喊
我見到有人出黎反思
講對唔住
我會喊
我留唔到過夜
我會緊張睇直播
佢地比人捉住個下
我會喊
知道義士走個陣
我入廁所唔出聲咁喊
因為有人為左佢獻出左自己生命
睇番地厚天高
我會喊
因為我開頭以為天琦係攪亂香港
但係我現家明白佢無錯
如果佢出番黎
我一定會去接佢
親口同佢講聲對唔住
我竟然會有過咁樣既諗法

咁姐係你發現到呢次運動令你多咗唔同情緒 有感動 有掛心 有傷心 甚至 改變咗你對一個人嘅睇法 係咪？

係今次放大左
好早就對天琦改觀了...

講得啱 你愛 先會有咁大反應 咁搵唔搵到位發洩？
btw我一直都好鍾意梁天琦 真係太出色

覺得自己好無力
現實就好似一座山，想推郁佢根本係妄想

但最近有左新感受
我始終覺得自己一個人好無力
但見到有咁多同路人之後
我開始覺得用人力係推得郁座山

You are never alone

真係要打,打幾日都打唔曬

sorry e個po開得遲咗
打得幾多得幾多

You never walk alone~ 至少你唔開心 可以上嚟話我聽

原來香港唔經唔覺已經變成咁
唔聽民意既政府 黑警 醫管局
係我漠不關心 先會將香港一步一步推向依家既局面
好sad

你內疚了
今次都喚醒咗好多唔關心嘅人
有心唔怕遲

喊下就無事了
希望天琦出番黎可以繼續帶我地

巴打，抱抱

咁你食晚餐未啊？
講得無錯
我地一直等緊佢 希望10月9 可以成功

我同老豆點講都好，佢都話我哋班年青人俾人利用咗，然後我一路同佢解釋呢件事對香港人嘅影響，佢一路拎啲唔關事嘅point黎講，例如叫我去旅行遇到咩事唔好尋求中國領事館協助，你都唔信內地法律。
我真係解釋都好心淡，唔想再講

好老實 我能力廢 唔知點先可以捉到全部打人既警察出黎

有曬帽又著曬裝備
真係好難

但你都期望比自己老豆理解
老一輩好難再接受新嘢

Hi

老豆老母係終極奶共廢老
佢哋話遊行嘅都係反中亂港、警察永遠都係正義嘅、跳樓果位烈士係抵死嘅、啲人個個都係收咗錢搞事嘅
同佢講道理 俾片佢睇，佢哋就會屌我睇埋啲假新聞，信埋啲垃圾報紙，死都唔信啲片係真
我盡哂力咁扮聽唔到、迴避話題，去遊個行都要作個藉口，但成日都聽到佢哋講呢啲唔係人講得出嘅說話，真係好撚辛苦

既然咁辛苦 到底係有咩驅使你咁想勸掂佢地

hi

唔勸了 由佢哋噏算
訓練緊點樣熄咗自己對耳去

冇朋友仔

同我做

啱👍🏿
分散注意力未

呢段時間經歷左反送中 同定豆老母嘈左幾次 見到政府咁撚樣 然後條女呢排又想分手咁 到今日正式分手個人明顯爆燥左 但同時又好無助

可以喺度講, 公開講唔得可以留TG私下講

咁多嘢打埋嚟Feel到你好生無可戀好孤單

巴打

Hi how are you

憑咩作惡者可以日日享樂
憑咩追求正義者卻日日受苦

呢個世界就係咁唔公平 ...

心情好差，今晚瞓唔著再揾你

好啊
唔知我瞓咗未
總之會覆你的

其實真係無咩朋友可以傾到 出到黎既朋友都唔care反送中呢樣野 女果到佢又好決斷 而家真係屈埋屈埋

咁你係同邊個出去？
咩事分手？
打出嚟話我聽就無咁辛苦

大概都係想同最熟嘅上戰場 一睇到e d資料第一時間都想同最熟嘅分享先
呢幾日同大學朋友去成點？
性格唔夾 咁你覺得有無得解決

你幾點瞓

依段時間真係幾辛苦 果種無力感好大
加上朋友唔多 平時約到出街既得一兩個
但係佢地保持中立 依啲政治野理唔到咁多 變左得自己
其實好想有個戰友一齊嗌一齊出力為社會為香港做啲野
偏偏搵唔到人同我出去作戰 到琴日夾硬搵左人出去
得我一個嗌果個感覺好似被全世界拋棄咁
雖然有二百萬人圍住我 但係無力同孤獨感好重
求開解

唔知呀
你做咩唔開心？

的確好想要個陪伴，有同行者一齊行呢條路
有咩都可以搵佢傾 做大家依靠
但有二百萬人同你一齊嗌 又點會係被全世界拋棄

竟然推到740
嚇親

當然講就係咁講 亦睇到好多好人好事係身邊
大家都會一齊行同一條路 但始終少個人係身邊真係差好遠
由其睇到一路行一班人一班人咁努力 自己就得自己嗌果下
真係好心酸 好想有個戰友 好想一齊打低林鄭救香港

身邊既同事，家人，朋友，好多都冇去遊行，又政治冷感，淨係吃喝玩樂顧自己做港豬，我一開口講呢d話題就比佢地圍攻

感受到你覺得戰友好難搵
有無諗過搵返好耐無傾計嘅朋友一齊出嚟 做你戰友

佢地點攻你？

明明就係仆街黑警用暴力對付手無寸鐵/冇威脅人士

我個ex係暴徒
我ig打仇警言論唔係因為佢
條條video都影住黑警點對義士
唔係改圖、更加唔係義士出手打人先

應該都難戰架啦 唔緊要我講左出黎舒服好多了多謝ching

你講咗幾次唔係咁熟 應該都真係幾陌生
有咩位你覺得可以解決 但佢唔係咁睇？
反送中vs同另一半性格不合 邊樣困擾你多啲

21年以黎第一次有一種好強烈既孤獨感

唔洗
不過我都係經過今次
搵返好耐無講嘢嘅朋友
所以你都可以試下

無人同你一齊作戰？
可以喺度搵返個 真心

呢樣大家都有目共睹

已經3日無食lunch同晚飯 無曬胃口 好想喊 好灰 唔想同屋企班廢老講野

身邊熟既人都有另一伴
無謂煩到人地

咁你ig打呢啲係為咗啲咩？

1.示威者唔搞事警方點會打同開槍，嗰啲影片只係睇到佢比人打嗰一刻，之前做咩完全無影過，你地係咁屌佢地老母呀！
2.過左條例又點，我又唔會少忽肉，我行得正企得正，有正當職業，吃喝玩樂，邊有人搞
3.政治既野唔關我事，唔洗旨意我做選民

係嘅同屋企人唔同攻見真係好心淡 講你又唔明
Btw你聽朝起身好同我食嘢 認住你 最少都要食到2餐

我講緊可以喺呢度搵返個戰友
我信緣份

好唔開心，我知無咩人會睇到，但我都打出黎啦。

615有烈士之後，我女朋友喊左一晚，我就強忍住淚水去氹返佢。然後第二日遊行我一路行一路摺白紙花，當係一個紀念梁烈士嘅儀式，我摺得好慢，好攰，我係頭個批由維園出發，但9點半先到金鐘。然後中途行行下，女朋友跟左其他朋友走，仲好意思話走失左。其實我都係想有人在身邊一齊行呢段路。由612開始不斷壓抑自己去安慰其他人，照顧其他人感受，到頭來可以舒一口氣時就無人在我身邊扶我一把。真係好心痛。

然後由64開始，69、612、616都有出黎，中間又攝信箱又派傳單。去到今日我終於支持唔住，去一去金鐘見大家後pat pat同腰都痛到好唔掂，然後返左屋企抖。但個心都仲係運動度，所以用左半日打左篇文，但原來都無人睇。我都唔知我做咁多野有無影響到世界丁點。我只係好希望，呢個時候有人可以呵下我，聆聽下我。

姐係佢地事不關己搞到你好灰
開始覺得自己咁努力爭取唔知為咗咩？

係。一返到屋企就入房 係房都聽到佢地大大聲睇住cctvb屌我地。 煮左聽日飯盒 ,點都會有一餐

我知
我意思係身邊有關心社會既人都有另一半做佢地既戰友
搵唔搵到就隨緣啦
唔敢奢求太多

本身都唔開心 加埋依個上個星期
更加唔開心
係到問自己得到d乜 咁努力點解咩都得唔到
自由？ 錢？ 愛情？ 工作？
本身唔想怨天尤人 不過好想釋放下
但愈諗就諗扭曲 好想得到想要嘅野 唔想變咗做縮頭烏龜 咩都無所謂

我會努力付出一切，我願意上前線，我願意留守，14年既時候都係，我好想去改變身邊所有人既睇法，但係自己同人溝通差，又冇口才，成日比人屌返轉頭

前嗰個禮拜都好灰
同屋企人又係咁吵交
喊左5日
但，頭先嗰幾粒鐘開心返曬
多謝一哥
多謝醫管局

我睇到喎 之前太多我覆唔曬先無覆
烈士過咗身對大家好大打擊 偏偏你最想要人陪嘅時候另一半陪唔到你 好失望 好唔開心 又要忍
睇到你一直死頂 未搞掂自己 壓住自己嘅負能量去幫人 一定好辛苦

其實無需要逼得自己咁緊 無需要咁體貼人地 因為會更易唔記得自己
放心，而家我聽緊

做咩

我想大家喺義士頭七嘅時候去返果度
要永遠記得邊個殺死義士
要永遠記住！！！

一哥

大家都陪你行緊💪 我慶幸同男朋友係同路人,但佢呢幾日都係前線。我就因為身體唔太好只可以行到遊行同做鍵盤戰士。
覺得自己幫唔到佢手,同時又擔心佢
唯有同佢講: 堅持做自己認為啱既事 支持佢
同叫佢報平安
都唔敢太煩
心裡面好內疚

咁真係就算入咗房避開佢地 佢地都攻擊到你

我係叫你要有第2餐
食嘅時候上嚟包膠
唔可以唔食嘢 要保重身體

Join me

你想要啲咩？

呢件事大家都難以釋懷

好 會睇住自己

改變人地睇法 你會得到啲咩/你有咩感覺？
講多啲點樣同人溝通唔好？

認住你 唔食嘢

當務之急緊係撤回惡化啦
本身依排冇心機諗愛情 不過又諗起付出左得唔到收獲 個心理好唔平衡 我都知唔係付出左就得到成果
但...

期望落差唔係個個人都接受到
所以有情緒係無問題

好大壓力
呢個星期都訓下醒下訓下醒下
完全訓唔好
好煩躁好不安啊

唔忍心見到香港越黎越差 所以諗住盡力幫 69 612 616三日都有出黎 但經過呢幾日 日日碌fb ig連登 係咁接收大量資訊 好多唔同嘅消息
好似將一大堆情感係咁灌入個腦度 令到自己好大壓力

其實我諗應該要加埋連登po
笑到肚痛

Captv最新講我唯
又有得笑

其實真係好想可以幫多啲手 奈何自己好多顧慮
唉 覺得自己好無用

做咩咁大壓力

當然要接受 因為係一個事實
知道當中因由 知道自己有咩做得唔好
緊係要迫自己進步
咁有情緒就會令自己思想扭曲

咁你熄fb ig d notifications 未？
你都feel到自己大壓力 就唔好再接收咁多 個人會好亂

好辛苦 抖唔到氣
69開始每次野餐都有在場

plan咗成年下個月去exchange
香港變成咁 都應該唔想去
想留守又唔知做得啲乜
冇方向 冇止境咁抗爭 好攰

知道自己大壓力 好想唔睇但又唔敢唔睇 好驚miss咗任何野

個人未至於亂嘅 不過真係有啲五味雜陳

咁你逼完未
可以放鬆未

我咩都唔會得到，但係如果改變到佢，就會多一個人支持我地，想法係好白痴，但係我係咁諗
溝通嗰度，每次聽到d怪責義士或者無中生有既言論都會好嬲，唔想再講或者屌柒佢地

五味雜陳 咁多隻味仲唔亂？！

的確好難放低嘢去exchange
但都差唔多時候做決定了
我都睇緊個方向係點
我都唔建議晚晚留守

難得你有返熱誠 但就比屋企人潑水
佢地點否定你？

但係見到鄺仔做咗咁多野都未冧 就好想繼續為香港捱落去 一定唔可以比自己冧

好擔心22號
呢幾日一諗到太古烈士就唔自覺咁喊
好憎自己做得未夠多

做好自己就夠 雖然呢句好鬼老土 但都係你要明嘅嘢 如果唔係你以後會好辛苦
支持，留返啲力叫口號

呢排真係好累，好想有人係我身邊支持同鼓勵我，一直都堅持下去，但係呢一刻好想有人借個博頭比我

頂，好好笑囉
覺得灰嘅話就睇返啲膠野轉移注意力
心情會好返好多咁
個人覺得啦吓

各有各做 呢個都係佢工作之一嚟嘅（當然佢真係付出咗無限多）
但你都要兼顧你自己份工 好難同佢比

好擔心到時唔知會發生咩事
盡力未

當然！

你好清楚自己想要啲咩
不過呢樣嘢點解唔可以由你自己嚟做eg鼓勵自己

推咗
一齊加油

多謝樓主聽我無病呻吟廢up

Is ok瞓未

未瞓啊 可以幫你手開解下入黎嘅巴絲

你心情無咁差先好幫
最緊要自助先

無錯而家金鐘身邊好多同路人互相支持同鼓勵，但係互不相識，我成日都會同自己講，撐下去，但係由2014到而家，我想揾一個有共同理念既朋友，食餐飯，飲杯酒，一齊屌政府⋯⋯雖然好自high，但係我覺得可以比到鼓勵自己

都啱 香港人 加油

好手足

成個人長期好似條拉行左嘅橡筋咁好緊張
好想攬住個互相明白嘅人黎喊

你都諗好曬同佢做咩 好有憧憬
你想要一個點樣嘅同路人

你都知扯太行啦，咁可以放返小小空間比自己未？

可能係你
同你傾計好開心，至少大家有共同理念，你又係一個好既聆聽者，又會有支持同鼓勵，反問既問題又會令到我思考更多

【廣傳！人命關天！】需要情緒支援千奇唔好搵災後心理輔導協會

#3 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

再一次提醒大家唔好搵呢個叫災後心理輔導協會嘅機構講心事，保護自己

仲有好多可信機構，好多社工可以支援大家

詳情請睇說書人嘅post:

大家撐住！互相支持同關心身邊嘅人！
小妹身邊都有好多朋友有急性壓力反應，係正常嘅，如果影響到日常生活記得要求助！

放緊喇
依家先明白有個明自己嘅另一半係幾咁重要

你搵到啦姐係
記住你想要嘅人 嘅呢個感覺
會思考就好 最緊要會自省

你另一半唔明你？

無另一半

介唔介意話比我知你幾歲？
你會唔會上前線？

咁點解話有個明自己嘅另一半好重要

會自爆
我無上過前線 體能唔係咁好

我真心想識你呢個朋友

Feel到
有緣會識到

國師要走了，同預言 G20 會被左膠破壞

多謝你用心陪我傾計，又教我解決失眠問題，不過我估我今晚都係瞓唔著

仆街，做咩都無用，好頹啊

仲搞到我同老豆不和

死林鄭，全家畀狗屌

好想知g20會點 期待

試咗先啦

瞓唔著揾你

可以

但全港connected！

好感動，多謝你
我而家飲返幾杯先，易瞓d

咪飲酒好啲

就係冇先知緊要
可以最真誠 唔使顧慮任何野咁
開心又好唔開心又好總會有個人明大家嘅攬下錫下傾吓計互相扶持
好似兩個人無條件不分彼此合而為一咁樣
因為大家都係對方最重要嗰個人
有心靈上嘅支持
個層次係普通朋友俾唔到

我生活既一部份

飲完好舒服

戒

應該有難度
一來習慣左
二來工作需要

我同意......
搵到真係要好好珍惜

咩工

啱 不過要搵到先

唉算啦

屌
Btw 巴打好有心 多謝你

需要應酬

有咩隨時搵我講

辛苦啦

好呀
隨時搵你諗起鄺神

別怕，找鄺仔

別怕，找雪巴

你呢，有冇唔開心

最緊要你打完出嚟舒服啲

無啊
但你做咩扁嘴

心情一直係咁樣

表面上笑都係表面

好想著full gear 比警犬掉磚頭同飛鐵枝

full gear 都要用催淚彈布袋彈橡膠彈
先清到人
真係好垃圾

不過要清人催淚彈都可以用嘅
但係戰術黎講真係得淡笑
或者佢地學外國清人方法
佢地最錯就係射到人入院
如果唔係冇咁大回響

最後建議警犬平時掃下地 維持社會清潔算9數啦

我無笑過啵

我講自己

無錯
試過你就知點都搵唔到一個比得上佢

我食野都要睇住食，食錯野會有敏感症狀出現，戒口好慘

巴打瞓左？
祝好夢

都係瞓唔著

本身我今個月係會收到半年續租金，但因為我冇幫個仆街經紀買樓，個經紀就去咗旅行。佢完全冇全冇同我follow up份續約
同攪到個租客完全唔知到有份新合約
我屌佢老母

每一日訓兩三個鐘 自己彈起身
自動mon連登 睇新聞
人都癲好大壓力
雨傘嘅時候都冇咁貼
612太深刻

咁唔逼自己 可以點
未試過得到一樣野
放鬆就會令自己放pea

早晨

早晨 做乜撞牆

出現了

做乜

由細到大都未試過得到樣嘢？

呢件事係嚴重過雨傘
緊張到瞓得唔好都係正常嘅
咁你食唔食得落嘢？

我痴左線

做咩事？

醒左瞓唔返係張床碌來碌去又唔起身

咪玩電話
咁你做咩唔起身

上連登

收下機未

唔知有咩做

咁得閒
做運動未

今晚游夜水

巴打識唔識游？

識浸水
.....

我好攰 好痛 好無力感 唔想講嘢 好辛苦
資訊量爆炸
每日不斷接收好多好多資訊
放低電話仲有電視同身邊嘅人不斷講講講講講
好崩潰
做乜都甩晒碌 就快靈魂出竅咁

點解到呢個moment仲有人覺得無問題

我都係唔講嘢啦

嗰心唔喺做嘢度，所以甩曬碌
心力交瘁
拎起電話又係睇呢幾日嘅嘢
放低電話又係同人解釋呢幾日嘅嘢
唔同人講嘢姐，咁你幾時同自己講下嘢

自己好似散晒咁
好攰
同自己講嘢嗰陣都係問 到底幾時先可以完
不斷叫身邊嘅人頂住
然後嘗試叫自己頂住
但每次睇新聞都覺得暈暈哋
好驚自己支持唔到

你問完自己幾時可以完 ，咁有無答案？
你驚自己頂唔到多啲 定驚miss咗d資訊多d

無答案 可能兩樣都驚

而家連登都話set deadline
咁你又會唔會比返個限期自己

食啦食啦 依家食

算係 未試過好成功
可能係我得過且過或者太易滿足
反觀其實自己原來想要嘅野原來係更多

食咩
今晚都要食架

飯盒 有菜有肉有飯架

乖嘅
今晚食再包膠

點定義成功🤔
咁你而家係咪清楚知道自己要啲咩？

我好簡單成功就係想要自己嘅結果
我都有目標 但感覺好似好難

認真要學，唔一定要好叻，但係跌左落水至少保到命先

學唔識

我以前細個都好怕水，大過左去泳池睇下人地點游再模仿就學識左

everything burns

做咩定到個目標咁高

望望下就識威水

燒咗

都有一段時間呀，唔係即刻得，唔好驚、掌握到呼吸技巧就得

唔驚一早識

林鄭條臭閪賤八婆又係度尻up

點做到
10分鐘都講咗廢話
好勁

好撚嬲呀冇一個訴求做得到，出黎做乜尻

出嚟飲水

琴日一哥狗記招都未嬲完
依家又再黎料

巴打成日都咁快回到既，唔洗返工咩

係咪好撚嬲

U too la

我係雙失廢青

Same

嬲到震 侮辱義士 侮辱200萬人 侮辱香港

努力迴避問題

唔好講咁多，今晚出黎食宵夜

毒撚邊會出街...你偽毒..

游完水都要食飯

點解唔返屋企食

點解仲有咁多膠po

咪睇咪得

搵唔返d想睇既

因為呢單野乜興趣都無哂
呢件事以外嘅野 乜都唔想睇唔想理

Btw

大家繼續加油

屌聽完press con 好撚嬲

呢幾日屋企冇人，就算有人都好少煮飯，自己食自己

去咗邊屋企人

熄機，發夢後日/大後日見

辛苦了

你想睇啲咩

呀媽返左潮州，家姐嫁左人一個禮拜先回來一次

我都識潮州話喎
你自己煮飯未

游 7-9pm ,之後去食飯
有興趣可以join,官塘泳池
有緣會相見

唔識游點join
食乜

咁都高

好容易學
你肯出我教你
唔知食乜呀，食野都要好小心，我唔可以食錯野

如果低嘅話咁你做咩會覺得難

我學過啦 都唔識
咁你唔可以食乜

學到咩程度先？游唔游到過對面？
蝦、蟹、花生、奇異果，呢四樣掂少少都死

游唔到
咩病

的起心肝學喇
唔算係病，敏感症既一種，要揾到致敏源，避免接觸到佢

係段距離 例如拍拖咁 咁你覺得易唔易
叫林鄭撒回又撒唔撒到
好似好多樣野都做得唔好

唔喎
咁小心啲食嘢咪得

你問返自己覺得難唔難
撤回呢樣嘢大家200萬人出嚟行佢都可以當無到 咁都唔叫高難道？

我游完喇你好少做運動？
係要好小心，有時候食其他野唔關事都會有癥狀，要即刻啪藥

恭喜，係。我肥仔嚟
健康啲好

有幾肥先我由五年前55kg一路升到而家65kg,一直keep住游水先無再肥上去

167 78kg唔好再講

咁你真係要做下運動

算啦

做大人好攰
睇落擁有多咗 但一啲都唔開心

點攰法？
擁有多咗啲咩？

真係感覺好對唔住烈士每次見到佢著黃色雨褸好想喊

林鄭必須死

試下喇，一星期兩次，每次一小時，慢慢加時間/日子上去

鼓氣勇氣

前線人手嚴重不足

點解香港會搞成咁

每晚好夜先瞓得著 晚晚要mon住連登咁 睇到眼瞓先瞓到 到第二朝起身 成個人係就係瞓足 但成個人都好似好攰咁 冇嚟精神 好似做咩都冇動力咁 成日都睇電話就係睇依件事最新進展 之後一諗起啲畫面 一諗起啲義士就好嬲 但又好攰

我覺得冇可能冇咁算唔算易

咩感覺？

唔啦
呢排好忙

所以我地要努力變返好

愈瞓愈無精神

拍拖嗰度你有咩問題

前線人手嚴重不足

巴打得閒幫我推下

醒咗 就會好多嘢煩 每日睇到新聞就會嬲
現實又係 友情 愛情 真係好煩

溝親都比人當水泡

前線人手嚴重不足

巴打，我們一起守護香港吧

我們一起守護香港吧

係日本讀緊書
由9號開始一直留意事態既發展
去到15號終於頂唔順接受唔到自己只可以做鍵盤戰士
即日訂機票即日返香港
16號行完想留多幾日但屋企人叫我快啲飛返去，因為始終未完sem
無錯家陣我就係日本覆緊呢個post
今日返學見到啲日本同學有說有笑，而我就一副死灰樣，就覺得好頹好似住緊另一個平行世界咁
我不停係SNS到tweet香港發生緊啲咩事，啲日本frd就如常tweet日常生活社交
屌你老母我都好想快啲回復返自己既日常生活同社交

btw我永遠唔會忘記我一落機就見到果位烈士既死訊個刻既心情...

點樣可以救返義士 好迷茫

有7男1女可以出返嚟！

你咁頻撲特登飛過嚟 一定好攰 又要兼顧學業 應該都好吃力
同側邊啲日本同學講佢地又好似唔明你 應該真係好唔開心

關係方面做咩咁煩？

點樣當你水泡

呢個星期發咗個惡夢 喺好多平台睇到好多新聞
Ig tg fb whatsapp全部都係講緊
睇到星期六晚個巴打啲新聞忍唔住喊
睇到好多人畫比巴打嘅畫都喊咗出嚟
星期日我要翻工冇出嚟遊行 但嗰日朝早我走咗去pp悼念佢 喊咗好耐
明明我係唔識佢 但個感覺好似係有朋友過身咁
喺個夢度 我睇到香港好恐怖 警察好恐怖
好想呢個夢快點完 但好似短期內唔會完
我好累了

多謝你巴打

咁客氣

佢哋都唔係暴動罪嗰班，同埋佢一共拉咗30幾個人

見到你打咗多次喊咗 好似真係流咗好多眼淚 好多恐懼
就算要返工你都盡抽時間嚟悼念烈士 辛苦了

呢樣真
唉

得閒幫我推一推就得
前線人手嚴重不足